大戰在即 有冇野想講

因為呢場運動
我識到好多人 個個都唔同背景 乜社會階層都有
多謝你地肯犧牲時間金錢出嚟抗爭
我冇咩叻 最叻係識到你地
聽日唔係End Game

記住 保住條命 齊係煲底除罩相擁

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港人加油 齊上齊落

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

聽日唔出黎 唔好叫自己做香港人

我愛屋企人

我愛香港
光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

我好想成功 但心底好驚好驚會失敗
失敗左香港永遠就玩完

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友

To老豆老母老婆阿仔：吾充吾愛汝之心，助天下人愛其所愛，所以敢先汝而死，不顧汝也。

聽日唔係endgame, 但聽日唔改變，繼續冷氣軍師
咁可以去大灣區過世

啱，分區優勢就係不必陣地戰

多謝大家一齊奮戰到而家

我終於以身為香港人為榮

加油
多謝
小心

唔好過份拘謹畫面靚唔靚

我不自殺

最重要係贏

推

天佑香港

聽日絕對唔係最後一戰
呢場係長期抗爭

手足們加油
聽日街頭見

多謝你出嚟

祝各位 武運亨通

寫左遺書

聽日絕對唔係End Game

新東手足要獨領風騷閃耀沙田啊

煲底見

大家加油
不過聽日一定一定唔係最後 安全為首
因為11月仲有選舉 我地仲要捱埋去趕走D保皇黨

我係香港人 我好愛你地呀 呀媽 呀爸 家姐成日咁惡屌鳩你地 對唔住

約實你

心情真係好沉重，聽日會唔會大圍捕？
有幾多老解會扮速龍出動
有冇人會死，對家火力會唔會升級
好擔心一輸就咩都冇哂

大家加油 同要保重

光復香港 時代革命

我愛你地每一個 我想講係到作戰既手足同屋企人一樣
光復香港 時代革命

祝武運昌隆

一個都不能少

要輸一齊輸 ， 輸都要有價值 ，飲兩杯先上場 打定最壞打算 衝唔破心理關口就諗下6月以來手足既犧牲

香港萬歲

我愛香港🇭🇰

祝各位武運昌隆

大開殺戒，一有機會就打撚死班防暴狗

一個都不能少 萬事小心
我愛你地呀手足！

大家夢中相見啦

魔法師裝備已齊
利申：水

萬事小心，煲底見！

如果比人拉左
希望大家記得有我呢個人

聽日唔係and game，我哋仲有排要行落去

唔會失敗

但一定經歷苦痛

聽日唔出黎 唔好話自己係香港人

記撚住你啦

容許我用可能最後一次既語氣講呢段野
各位手足 我知道咁耐日子你地好攰
但係我地已經退無可退 沒有階段性既勝利
不能夠對呢個政權妥協 一定要救人！
唔好再掉底手足唔理
希望他日有緣煲底相認

祝各位武運昌隆
光復香港 時代革命

大家要安全回家

連登熄機要識去twitter

香港人加油

大家唔好咁沉重好冇
我地仲有排行落去

我愛香港

第一次真正的起心肝會衝前線

我希望各位手足都平安
我愛香港人

各位
過左聽日
有緣再見

我不會自殺的

都要開大技啦不過
集中入灑一個區真end game
依層小心

聽日唔係endgame
提高警覺 互相照顧
聽日見
香港人加油

我好愛香港

我愛香港 就算死咗下世都想投胎做番香港人 直至我地勝利

聽日唔係end game
不被捕先係重點
留返有用之身睇住黑警全家上斷頭台

約哂全香港人星期三見 一個都不能再少

開就開硬架啦

和理非可以點做

可能好嬲
好想打死啲狗
真是比你打死幾隻喇
咁五大訴求呢？

還返個香港俾我呀 屌你老母

光復香港

其實我仲鐘意緊你
希望你見到呢但留言

希望我哋到最後可以贏

總之就記住聽日唔係end game
驅逐共黨，還我香港

光復香港
時代革命

賀佢老母臭閪

思想正確呀巴打

聽日 製造香港歷史

光復香港 時代革命
本人熱愛生命 不會自殺

中共怕咩?

中共怕黨內離心, 動搖極高層幾名領導人
中共怕美國

點樣可以令到共產黨員離心? 點樣令到美國正面與中共衝突?

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

見到尋日一個一個手足比人拉好心痛，聽日唔可以一齊賀佢老母

點解一定要「大戰」呢

大愛撚

發燒唔知出唔出好

陳云呢句聽日好啱用

好愛你地每一個
大家喺唔同崗位都要加油
歷史會紀錄低

保住條命 煲底相聚

我愛大家，期待煲底見

光復香港
時代革命

聽日賀佢老母

各自小心

傻豬黎 你一定無事！

我好愛香港。我好愛我屋企人

好人一生平安

我想講好多野 企睇怕都打唔曬 我只係想同屋企人講聲對唔住 令佢地咁擔心我次次發夢屋企人都訓唔著最後祝大家旗開得勝 光復香港 時代革命

聽日唔係end game啊

好多謝勇武一直唔割
多謝你地

光復香港 時代革命
聽日 賀佢老母

各位小心
留得青山在

出都唔出嗰啲唔好叫自己係香港人

光復香港 時代革命

香港人一定要嬴

原本都無覓野
而家比你地咁講到我有d驚
不過都係會出架啦

大家一齊努力！！煲底見

我愛香港人

大戰不等於最後一戰
未到end game
任何時候都留有用之身

Btw我不自殺

要記住
聽日唔係End game！
聽日唔係End game！
聽日唔係End game！

我想講

黑警係我地仇人 黑警日日鬧事 黑警破壞香港法理
10.1 街上見

你on9 一定要次次遊行都舉黑旗？

聽日只係下一部序章姐
切忌亂用End Game心態

光復香港，時代革命。

香港人，武運昌隆！

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

打狗救人呀

我愛呢個家
我想住嘅唔單只係一個叫做香港嘅地方

光復香港，時代革命

屋企人我愛你地

各位手足武運昌隆

大家發夢完左都要平安回家，再繼續鬥長命！

多謝你地呢班真香港人
手足聽日見

屌根本每次出黎都要叫啦，五大訴求推到最後咪又係要共黨收皮

Push

手足一定要頂住，呢穫真係無得輸，一輸全香港就玩完，但最重要係記住不受傷，不被捕，加油

啲狗出嚟反咬
唔好各自走
要團結一齊向前踢返佢地入狗竇

非前線 買唔到/起豬咀既入嚟

人在海外 除左mon post之外唔知可以做咩好
我係到祝各位武運昌隆
我地齊上齊落 約好煲底下見面
光復香港 時代革命

我好驚，唔敢出

請大家一齊去賀佢老母

pull

聽日係極權由盛轉衰既轉淚點，我地條路有排行

訓左幾耐

只要有心
人人都可以係國難五金

根本個個都想，只係放喺心入面，同講出嚟嘅分別

安全第一，賀佢老母

各位手足 可以同大家並行係我一生既驕傲 我地一定會係煲底相見

我好驚 但我更加驚香港冇左自由
返到屋企就當贏！

上得台就不要怯，怯，你就輸一世

光復香港
時代革命

我唔會自殺

大家要平平安安

不被捕 要救人！

I go to school by bus

也許我地200萬人都會被屠殺
但星星之火已經燎原
革命早已係香港人心中開花

我熱愛生命絕不自殺
好高興香港人堅持左三個月
I love Hong Kong

光復香港，時代革命
不被捕不流血

希望每一位手足都可以安全

睇清咗好多身邊既朋友
但就算得我一個我都會照

以死相撲，完

記住唔係end game 祝武運昌隆

幫手睇住就好
起碼仲知有人支持一班衝衝子

萬事小心，一個都不能少

鬥長命 千奇唔好心急

出

齊上齊落

我愛香港！
香港人加油！
我地一定要贏！

聽日場面可能極度凶險
請各手足有啲咩事既話以保命為前題
如果手足有死既覺悟，請今晚寫定遺書交比好友及家人
我點都希望你地可以保住條命，不流血不被捕

願榮光歸香港

要講嘅嘢已經寫哂喺遺書

今晚我想食個 .......叉蛋飯

Tomorrow is the beginning of a new chapter.

Tell My Mom I Love Her

唔好當End Game
係持久戰
光復香港為止

我愛屋企人,身邊既人,香港人加油

突然間明白與妻訣別書嘅感情

講左
我寧願橫屍街頭好過比人拉

不是end game
鬥命長

香港人 一定得

絕對唔會立任何flag

香港獨立

加油

本人熱愛生命，絕對唔會自殺
失蹤過一星期/被發現被自殺
替我沉冤雪恨

我愛你地啊手足
煲底見

見證到人性既光輝
好光榮我係香港人

太陽照常昇起

我唔想再見到有手足死傷
大家保重

18區行過 香港真係好細

記住

聽日唔係end game

係beginning of end game

後晚約咗人食飯，唔撚會自殺

聽日記住攝杉呀大家

聽日見

不成功！不收費便成仁！

聽日就要黑警血債血償
我地無咗幾多個手足，佢地必須
百！倍！奉！還！
以！命！還！命！
先Kick低佢地隻腳，佢地重裝甲

香港人加油
萬事小心
各位要煲底見

大家記得有logo既黑衫要反轉著 幫手推呢個

會上得更前 雖然因政見同各樣問題離家出走咗 一方面恨屋企人 但其實另一方面仲好愛屋企

雖然嗌五大訴求
但到呢刻我已經唔覺得港共會回應訴求
我好希望見到一日大家刷夠經驗
真正光復香港 開啟一場時代革命

謹記唔係End Game
打倒政權唔係一朝一夕 何況全球最大最惡個個
勇武手足多謝你地嘅付出
他朝光復香港 約定煲底除罩相擁

勇武係矛 和理非係盾
唔洗做埋我地個份
需要走就走 打游擊好過陣地
人人都係哨兵

香港人 萬事小心
光復香港 時代革命

我覺得心態要調整
聽日唔係end game, 有排要繼續
不過聽日搞大啲咁解

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

聽日唔係最後一戰

只會係成功路上既其中一戰

香港人，加油

push

衣3個月好多謝你地一齊陪住我

煲底相見

黑警你做condom死啦dllm
大家香港人加油

大家加油

唔好比狗認到 大家黑衫全部反轉著 遮logo

坐左幾耐

多謝香港人
令我睇到香港仲有希望
聽日見

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

經過呢場運動
我發覺我真係好愛呢個地方，呢到既人

End game

記住不是end game
唔好戀戰 be water
唔好送頭
除咗主攻 重要有人哨 有人清空逃走路線
記住每一個我地犯過既錯 唔好再犯

光復香港 時代革命

榮譽歸香港

大咩戰啊 共產黨又唔會倒台
長期戰爭

唔好咁

有幸同大家見證香港歷史重要嘅一刻 無悔 唔好死 一齊係煲底相擁

煲底見呀 唔準諗住送條命比呢個不仁政府

希望聽日唔係end game ，有命睇到後日既太陽

天滅中共

聽日罷工再帶阿媽出黎

我不自殺
我愛媽媽

保護好自己

無論結果係點 我都無後悔過企出黎同香港人一齊戰鬥 我愛你地

人多要一齊上

大家聽日見！
我愛你地！我愛香港！

我希望自己可以再行前少少

條友藍絲黎 block9佢就得

唔係end game但又搞到end game 咁
咁be 唔 be water

TAKE HONG KONG BACK

喱個世界
都唔會忘記香港人喱個民族

好有用多謝

大家要有心理準備

冇論最後結果係點
我都會用我餘生去緊記
我地呢一個暑假
我地呢一場仗
每一個人既犧牲
每一個人既努力
每一次既憤怒
每一次既感動
每一次既淚水
多謝各位香港人手足既覺醒
多謝咁多位香港人
為我帶來若水之夏

今年暑假
光復香港
時代革命

除左我未婚妻

所有野我都生無可戀

所有屋企人只會令我壓力加大

因為老豆老母離婚 再婚

我咁多年黎想擺酒結婚既夢破裂

所有野都係靠自己

每朝訓醒

屋企人冇找自己麻煩已經好安慰

未婚妻想生仔

但因為香港變成咁

我唔敢生

結婚又俾唔到好生活佢

我感覺自己欠左佢好多年

而家仲要佢陪我捱

我咩都冇

有既就剩返如果我他朝一日俾狗咬

我一定寧死不屈

如果我死左

希望我未婚妻可以見到依段說話

Find a better one, let me die as a man.

大家萬事小心
緊記不受傷不被捕
101見

以牙還牙
以眼還眼
全力以赴
戰鬥到底

呢個po 好沉重

我愛大家 我愛香港
我地約好煲底相見

我相信好多手足都同我一樣好撚驚
但一樣會出黎行街
戰勝恐懼，戰勝白色恐怖
驅逐共黨，光復香港

留命睇支爆

香港 我愛你

又一個account

打狗救人

聽日幫佢慶生日

永遠都唔係end game! be water

我唔會自殺
要留返條命去煲底湯
我愛香港

香港人，我愛你地呀
艾拋獲U GUYS

你落場行一轉先啦講野

他日煲底下除口罩比個熱情既擁抱我

沉重地說：我愛香港

還番香港比我呀

對唔住媽咪 我愛你..

大家 寫資料 俾家人 朋友 呀
不自殺 聲明
留頭髮

ppppish

抗爭路從來都不易 加油 路很長

pishhhh

收皮啦屌你老母死黑警！！！

我愛屋企人×2

* 有既就剩返d 骨氣

我絕不自殺！
無論係黑警殺定黑社會殺，我發誓絕不投胎，化為厲鬼，夜夜糾纏黑警全家老幼，讓其生不如死！

香港人已經沒有輸的機會

留返條命先做到世界冠軍

咪撚立flag呀屌

尖沙咀海防道已經收緊垃圾桶

女朋友我想同你講 我永遠都係咁愛你

願榮光歸香港

聽日 後日 大後日 日日見！ Avengers啱啱先上影咋手足！

聽日嚟一次係向前衝 唔係向後跑

安全去，安全返。一個都不能少。

我好驚

光復香港 時代革命
以前覺得香港人係垃撚圾 而家 我係香港人啊HI

認真聽日要拉定筋預備定要跑

目標 行動

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
我愛香港 煲底見

應承奮戰之如 都盡力保住自己 保護隊友 要煲底見睇住班死黑警末日

將來香港人煲底見

我愛各位同路人
我愛香港

天滅中共
光復香港，時代革命

以後再見到有無辜市民被狗拉，在場人士請勇敢少少上前拉狗救人，可唔可以？

以後除咗嗌「香港人，加油！」，唔該加多句，「香港人，覺醒！」，可唔可以？

小弟JJ插沙跪求各位追求進步

我好小留言
聽日之後唔知仲有冇機會見到大家。
點都好，兄弟爬山各自努力。

剛剛先開始

要跑向前

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

天日
會係香港運動新的序章
希望香港人保存住呢團火 唔好比呢團火熄滅
而我天日會做一日真真正正的英雄 唔願做一世狗雄

真 畫面肉酸但對敵人重擊先係正確
唔好再打飛機畫面靚會有國際幫手
最幫到手嘅係自己

如果我聽日平安無嘢， 我會表白

不要問，只投＂沒有＂

好驚，但係唔會唔出
大家記住要一齊返屋企，留返條命煲底見！

聽日咁多位手足一定要齊人走

唔好怯 怯就輸一世

我願為香港付出所有
香港 我愛你3000

武運昌隆！
我愛香港，願民主、自由、公義在香港長存！
願上帝拯救香港人！

唉

祝大家武運昌盛

各位唔好咁樣
以後一齊行

武運亨昌
唔該搵岩自己個位，無覺悟真係咪企勇武後面
救手足，留命去煲底
我愛大家，我愛香港人，我愛咁多位
我好愛自己，唔會自殺

香港人加油 萬事小心

大家一定要一齊平平安安返屋企

親身落過場未呀 見過班狗幾撚過份未呀

如果有幸見到spy狗，佢開槍我都會照衝，麻煩大家over my dead body 繼續上

Today is my a good day to die

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油

香港係我地屋企，我地保衛自己家園，一場保衛戰，仲有係為公議，自由，良知一場硬仗，各位香港人加油，雖然大家互不相識，但在戰場你我相見明天保衛香港

，

心情真係好沈重，但係真係唔可以輸

期待煲底相見以濡相沫之日

賀佢老母
然後
一齊番屋企

我唔自殺

後日齊齊返工返學

喂手足
有膽上前線 就有膽搵翻人
過咗十一 諗諗佢？

多謝，加油。

祝巴打武運亨通

我愛香港
我愛大家
光復香港 時代革命

都4個月啦 經歷左咁多嘢 有血有淚亦有咁多人犠牲，梁烈士，立法會，721,831，新屋嶺同其他義士都唔會忘記，大家嘅努力係冇白費
希望大家唔好忘記初心 大家所追求嘅係咩
我吔會係歷史中紀錄，輸定嬴我地都有出現過，歷史會為我吔驗證
聽日唔會end game 只要香港人同大家喺到 一日未光復一日都未完
祈求民主與自由 萬世都不朽
香港人加油 願榮光歸香港

我真係好愛香港
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

其實我想講 依家對香港人係大好形勢
表面上 我地好多手足比人拉左
但事實係香港依家明顯行緊緊急法
周末戒嚴 機場班狗幫手封
我地要做既唔係逼死班狗 因為班狗後面仲有老解
但我地要做既係keep住出黎
去到經濟徹底崩潰就贏
支爆港爆全球爆
到時班狗一定比人清算

I love Hong Kong

紅燒狗肉
光復香港

唔知點講

有啲興奮到想嘔咁

唔係end game，但feel到好大危機感

光復香港 時代革命
願榮光歸香港
願榮光歸英雄

我愛屋企人
更愛香港

五大訴求 缺一不可
黑警屌哂你哋老婆

願武運隆昌，可以早日係煲底相見，我愛你地，我係香港人
the ideas are bulletproof.
緊記不受傷不流血不被捕
救人，齊上齊落

聽日見，大家加油

本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。

光復香港
時代革命

唔好放棄 一齊推前條防線 全世界一齊打狗！

same
Elapsam semel occasionem non ipse potest Iuppiter reprehendere
我冇嘢講 我要飲食

女朋友我想同你講 我永遠都係咁愛你
未來既路 我好想同你行落去
我好想娶妳 希望你睇到呢個留言

我不懂表達愛意
但我知道你一直都有睇連登
幾許波折
走到大家人生另一個交接點時
大家對我們未來都看見未來時
對不起
我決定左為呢片土地 呢班素未謀面的兄弟姐妹一起去為香港打呢場仗
如果係圍捕中我不幸有咩事發生
記住 我不會自殺
同埋
我真的 真的 愛你
愛你
光復日再見

光復香港 時代革命

好緊張

我會返屋企

唔好客氣
我地要齊上齊落呀

其實唔應該怕被捕，亂起反抗手牽手不要被沖散不要退，因為只要贏，只要贏,就算俾捕，先會有特赦

我愛香港 我愛大家

願榮光歸香港
本人熱愛生命 不會自殺

轉Season

加油呀各位

推呀喂

Free hk

希望有命見到ex 雖然你有新仔 但我都係好愛你

見識到香港政權腐敗 無恥 邪惡的程度
超乎想像的極權 而且非常虛偽
共產黨不滅不行

香港人加油
會有贏既一日

希望咁多位手足聽日可以安全返到屋企
大家記得小心啲 齊上齊落 加油啊

有
香港人人材輩出
乜人都有

以為香港人個個都淨係搵錢
原來唔係 多謝香港人

我不會自殺
如果我失蹤什至死亡
請為我申冤

多謝老豆老母生我出嚟
雖然老豆係藍，始終養育之恩，我會珍惜條命，絕不自殺/送頭
冇伴侶，但致我愛的人，我愛你

點解咁絕望？

香港人加油！

我想講我唔會自殺

我都想講我唔想見到有手足自殺

我想講齊上齊落 香港人加油

我想講我呢世都會仇視警察

我想講我好慶幸我有深黃父母

我想講我唔想再見到有人受傷

我想講嘅仲有好多

但暫時最想講嘅係 沒有國慶 只有國殤

手足 聽日見

訣你個別！幾勇武都要全身而退

未撚係
唔好吹d咁嘅風啦

希望我聽日能夠平安番到屋企
光復香港 時代革命

我幾乎次次都有出黎
我無辦法唔出黎
我亦無辦法接受唔出黎既自己
更無辦法接受發生左依一切既香港
唔知道最後會變成點, 但我想做一個香港人並繼續做落去

祝大家武運亨通

同上
we do the best
god will do the rest.

感謝年輕人感動咗好多冷漠自以爲是既人，包括我

無論最後係點我都死而無憾

走出黎，就只係為左可以翻屋企

天日係香港新的序章

今晚特別靜
好似戰前時刻咁

留名 希望有緣再見

各位手足 一定要救人 就算犬隻開槍都一定要衝過去解除佢地既武裝 搶掉落既裝置武器 將防線擴展開去 雖然係難但盡可能多人既情況不要後退同逃走 奮戰到底 𥌓光同神祇會企係我地呢邊 祝各位好運

應該係每次抗爭都要有end game嘅覺悟

我愛香港 我愛香港人
孤注一擲 唔可以再輸

唔知講咩好😭😭😭
香港人 萬事小心

唔好送頭！聽日唔撚係死線啊，到清算日仲有排你玩架

<<We WILL survive, Galm 1>>

戰爭是漫長，齊上齊落
一定會成功

各手足加油，好好保護自己。
聽日見。

好想可以身體健康然後開開心心同你一齊一世

唔係最後一戰 人權法未pass

聽晚返屋企撕左佢，記住大家嘅約定

屌 唔好整喊我

大戰完想養貓

我願榮光歸香港

唔係示威者想，係黑警啊，屌你老母

多謝每個出現左係我生命入邊既人

聽日要主動攻擊

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

手足平安，武運亨通

即使知道前路茫茫 我地都一定會堅持落去 不是看到希望才堅持下去 是堅持下去才看到希望

香港 I love you

從來都未到END GAME

唔出都一樣輸 一樣咩都無哂
手足 一齊上

我好驚 但係都要頂落去雖然岩岩又同老母吵大鑊 期望後日見到大家上黎報平安

一定無事架

香港係屬於香港本地人

天衛吾城

香港人齊上齊落!!

聽日我抱住個B都會出黎行!大家一定要留反條命,讀書,畢業,結婚,生B. 老左同個孫講你後生果時有幾威啊!!!!!!

我愛香港! 大家要記住我們的約定，那天一定會來!

我想同一個927又一城中學生音樂會著白色旗袍ge絲打講一聲其實我由第一刻見到妳已經鐘意妳如果他日我打成功我想係煲底親口同你表白

we fight together. we win together

14 15年之後我真係無人會再肯為自己屋企犧牲，直到609，我先知其實仲有人比我更愛呢個地方，多謝你地

聽日肯出黎嘅人，只有你地先配得上香港人嘅稱號，我唔知聽日係咪真係可以齊人返屋企，但我可以應承你地只要仲有一個香港人留係我地屋企，我都唔會走先

如果我聽日有咩事 大家要幫我行埋落去

永別了

不督灰 不割蓆 不分化 兄弟爬山 各自努力

子彈我真係唔怕食,我係怕身後無手足
唔好再怕 我地無野好怕啦已經
我地太愛香港 聽日 不見不散

呢幾個月我變到前所未有咁愛香港
原因係你地 我愛香港人

大家要齊齊整整咁返黎

願榮光歸香港
寧為玉碎,不為瓦全

我愛香港
下年要去旅行，唔會自殺

希望聽日各位手足都可以安全返到屋企
大家小心啲 齊上齊落 加油啊

你無屋企人嘅咩？朋友呢？

正面d

義人死又有何懼

屌你樓豬咪撚寫到遺言咁，我地齊上齊落

多謝年輕人換醒香港人，否則温水煮青蛙，不經被同化。 找回留港原因，香港人有愛，很有趣，喜歡香港。
我愛你哋！
香港人加油
明天齊齊出街

寧鳴而死 不默而生

記住我地個約定
到時你要行過嚟同我攬攬

十一國殤 賀佢老母

拿起地上的東西

聽日唔係end game, 各區開花係為左大家方便走人

你地每一個已經係我屋企人,守住屋企人係我地要做既

讀聖賢書
所學何事

林覺民

(神獸上裝) 10月1日1人1支燒烤叉燒野食!!!!

keep 住團火 齊上齊落

香港人加油
仲有我唔會自殺

聽日可能係最後一日
唔緊要 光復香港 時代革命

我本人絕不自殺阿

再見

香港人加油，萬事小心

勿送頭，保命
唔好死
光
時
五
缺

最愛香港人

我好驚，我知我老婆好擔心我聽日出去，但我真係唔忍心再見班後生係前面比人打到頭破血流，我唔甘心見到班黑警到今日都咁囂張！
我從來都唔係企最前，但我相信我聽日企出去都好大機會比人拉，我好愛我老婆，好愛我隻狗，好愛我屋企人，我好唔捨得佢地，我一定唔會自殺！

仲有我層樓仲未供撚完

唔係喎，佢哋同你無血緣關係架喎。如果你死咗要認屍，你估最後邊個會到場，一定係你老豆老母啦。

大乜撚, 唔係要聽日end game

武運昌隆

係個個post 到講一樣冇意義既廢話有咩作用

煲底相見 各位手足

光復香港時代革命

我愛黎明

打到斷手斷腳爆眼好啦，就咁死益咗佢地

天滅中共
黑警死清光
港共中共冚家死清光

兄弟加油，即管我真係好怕被捕，但我都唔願意抛下任何一個兄弟匿埋係屋企打飛機！我聽日點都會同大家企出黎！

加油大家

五大訴求，缺一不可！
寧為玉碎，不為瓦全！

唔好再同黑狗對峙捱振
快閃快爆
爆完即走 去第到再爆

或者我地喱一代人既成長，就係為咗2019年10月1日而存在！光復香港，時代革命！

聽日我地一定要上街，唔理係和理非定係勇武，目的就係要遍地開花！

記住！未來就係現在！

最後，我地都會係煲底下相擁歡呼我地喱一代人既勝利！

香港人。加油！

全民勇武搞大佢

如果光復完、革命完嘅香港，依然有學生因為達唔到社會期望而跳樓自殺、有人繼續要住劏房、繼續有人因為衣著髮型唔岩潮流而受到差別待遇嘅話。

唔好意思，咁嘅香港，我唔要也罷。

如果聽日UN/美國 派兵救港
我捐一半身家

聽日唔係最後一戰 抗爭是無限期的
有咩事留條命下次再戰

10.1 前線用旗色通知和理非撤唔撤

我係香港人
我愛大家
光復香港 時代革命

全部啦

我真係好驚死，好驚受傷
但我一定會出，雖千萬人吾往矣。

光復香港，時代革命。

多謝香港人 我愛香港
其實我好驚
好驚出發 乜都未做就比人捉左
但都照出

咩最後一戰呀
咁係咪打唔贏就俾人打殘唔再抗爭呀
要抗爭到最後一口氣呀

各位手足
萬事小心

WE

SHALL

NEVER

SURRENDER

重申：我愛國愛港

贏撚咗，煲底除褲相擁都仲得

今晚我要食豪啲！食夠兩個公仔面

一定要保命，大家互相照應

本人熱愛生命不會自殺
光復香港 時代革命
香港人 加油

啋過你把口

突然心理關口

願榮光歸香港

仲未開口同屋企人講要出去。
又唔敢面對自己鐘意的人，
唉，我覺得自己真係好懦弱。

求大家 唔好再死守

起下你底都知你乜料

我會盡量保住條命 手工啤酒真係好好飲

你都要小心 唔好有事

我曾經對香港好絕望好想走，多謝大家俾我睇清楚香港真面目，雖然大家都遮哂口面，但我呢幾個月先真正了解香港人係個點嘅物種。

從來未覺得香港咁好過，雖然呢刻揭露咗好多黑暗嘢，但我知香港之所以可愛，唔係嗰啲假嘅所謂民主制度，假嘅司法執法公義，而係因為有心地好，良善又勇敢嘅香港人。尤其係細路們，你哋真係震懾咗我，叫醒咗我。

聽日係大戰但唔係終極一戰，以為都要一齊硬淨行落去，多讀書健體。

我愛各位。

加油，唔係 end game，保住條命。萬事小心

好驚但都要出

與妻訣別書
唔準訣呀

我唔會自殺
大家萬事小心
有日我地會喺煲底見

好緊張吖

我想同大家係煲底相擁
多謝你地

聽日係我地人性最光輝既一刻

好對唔住大家 琴日仆到斷韌帶 聽日出唔到來
所有手足都要平安歸來 武運昌盛

光復香港 時代革命
香港人 加油

我好驚 但我要出黎 因為我係香港人！

我想養一黑一啡

絲打想同男朋友講 你不離我定不棄呀

[url]我愛香港[/url]
明天不是endgame
齊上齊落

應該出到嚟都係鳩行然後俾人驅散既話都係一樣下場,出嚟既唔該學識反擊,唔係鳩下鳩下等人步署好晒然後俾人趕狗咁趕

好想同你講 真係仲係好鍾意你
希望唔會俾狗咬到

以前我認定香港人自私、冷漠、唔團結⋯
經過今次⋯我唔會再咁諗
大家聽日岀得去，就要有覺悟，真係要做到齊上齊落，不落單，照顧好自己，照顧到身邊嘅兄弟姊妹。
就算輸，我都要班仆街黑警一齊死，我地掙扎求存，唔會好似澳豬咁做順民最後希望各位安全至上，唔好忘記初衷，對準政權，唔好比大陸狗慶祝得咁開心，要全球只focus香港

願榮光歸香港

你岩

星期日再見

祝各位武運昌隆
光復香港 時代革命

我都覺我好大機會俾人拉
我都好愛你

本人熱愛生命 不自殺

我真係好愛呢個地方

各位萬事要小心

不論勝敗
只要檢討
不要指責
保持信念
直至成功

明天會同老婆一齊出
兩隻老野行得慢希望唔會令年青人增加負擔

聽日只係日子上或者規模上比較重要，絕對唔係完結，希望大家小心，香港人加油，奮戰到底

P牌正評唔到

多謝各位手足
由其係一班勇武手足
見到你地咁，呢排發夢都會當自己係勇武

香港人 武運昌隆

係我地放棄

You never walk alone
有朝可以相認 飲酒我請

屌睇錯失敗

願
榮
光
歸
香
港

香港人個個熱愛生命
聽日一齊創造歷史
約實大家煲底見

願榮光歸香港！！

突然間好驚

I still loving u
光復香港 時代革命

星火俾popo mon 咗嘅話
冇即場被捕之後都會預約被捕喎

明天見

同大家一齊 好開心
雖然大家犧牲了不少
但同大家一齊係有安全感

我愛我嘅朋友 家人 最重要我愛香港

我愛屋企人 香港人 連登仔 高登仔
大家要齊齊整整相認
願榮光歸香港

精神

明天一定要出

我愛你哋
我愛香港人

想同啱啱分咗手嘅女朋友講
對唔住 可以同你一齊發夢個陣我無好好珍惜
聽日我知係你身邊嘅唔會係我
已經有另一個人照顧你 保護你
咁我都好放心
我終於可以無後顧之憂咁上到最前
有緣再見啦

男人老狗好少喊 一諗到聽日就好驚 眼濕濕
希望大家平安返屋企

老婆原來你有上連登
我地煲底相見ok?

聽日每個手足都要安全返黎
唔好比手足落單呀
大家一定要打狗救人！

多謝每位手足

我真係好鐘意香港。

鬥長命 勿爭一日長短

肯定唔會聽日就完

唔好自設死線

就算我聽日中槍死我都無悔
五大訴求 缺一不可！

Mi_ _ _ _ A_
好多年我都放唔低你 take care!

有d似71個時個post，我希望聽日都可以好似71咁，有突破

我愛香港，我愛大家，我愛屋企人女朋友
但無論幾辛苦，我都一定會出黎
因為我都愛每一位願意為香港付出既人
請各位 萬事小心
大家講好 煲底相聚

我想係煲底同各位朋友見面
都希望大家有多一重既身份，
唔想呢種互助既時刻隨結束無左

我真係好鍾意香港 好鍾意大家

好驚

手足保重
做住冷氣軍師先

收手啦 唔好搞亂香港

we are in the end game now

有幾個好熟既朋友琴日都比人拉左
我想爆喊 心情好低落

我愛香港
願香港人平安 共挽之

賀佢老母

我好想同你係返埋一齊 我好掛住你
光復香港 時代革命

膠著狀態咁耐
終於黎到十月
聽日唔係endgame

齊上齊落
缺一不可
過埋人權法就入直路

國殤

I LOVE YOU ALL.

聽日一定唔會係End Game
但各位手足要調整心態
要當每一日抗爭都係最後一戰
要出盡奶力 光復香港 時代革命

我後日要見返咁多人喺連登tg傾之後活動

光復香港 時代革命
生於亂世有種責任

一句講曬，聽日救唔救人？

衷心祝願大家平安，齊上齊落，我愛你哋

邊個準你訣別呀

齊上齊落 天佑香港

光復香港 時代革命

無家人既支持唔緊要
我地仲有好多手足好多同路人
記住打狗救人 救手足
一個都不能少

五大訴求 缺一不可

我哋要齊上齊落
Be water，只有我哋撚狗，冇狗撚我哋！！！

我愛大家，我愛香港
光復香港 時代革命

好驚被捕 好驚屋企人擔心
但更加驚出邊既手足冇人backup
驚白色恐怖每日上演
驚下一代同我地一樣
驚聽日既香港 就失去自由同民主

我唔會忘記 亦都唔敢忘記
失去既每條生命 同被捕既手足

如果你有家累 而唔方便行前既唔緊要
因為你仍然有你可以盡力嘅地方

香港人 加油
我地齊上齊落 萬事小心

唔單止救人 仲要打狗

it is a war

請用打仗嘅決心上前線

己與商場確認明天美麗華商場內外會有佈防所以明天商場不開放給公眾。請通知朋友，小心注意（彌敦道商場）小心速龍🐢包抄。

仲be water , 中後線都比人突擊

以防被捕，預先準備好個人資料.......

聽日唔係end game只係賀佢老母，手足要留番條命唔好同啲狗搏命一切以安全爲上，好人一世平安

荃灣悅來酒店多了好多統一著同一款白色衫既大陸人 仲要長頭髮既男人 一係就平頭 大戰在即 天佑香港 五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

我信我地有日會贏 會喺煲底除罩相擁

祝大家聽日武運亨昌！

我地一定會贏
一定會

點解你係都要覺得飛翔是病？
哦，原來因為你係籠中的藍絲雀。

加油萬事要小心

我愛真香港人
聽日唔係end game
光復香港 時代革命

我愛香港 是你們才令我有動力走下去

我好驚但我愛香港 我好自豪我係香港人啊

和理非帶物資呀

聽日絕對唔係End Game
最緊要大家平安番到屋企

暴風雨既前夕

加油 等住大家煲底除裝相見

香港人 加油
好高興同大家3個月齊上齊落
我決定聽日all in
賀佢老母 就算被捕受傷都無怨言

七生報港，香港人萬歲

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

聽日 捨命陪君子

記住，大家要手腳齊全，用對腳行番黎見面開party

萬事小心

其實我地無贏過

我愛你們！！！

齊上齊落 呢個長期戰嚟 香港人加油

中共解體之前都唔會end game
本人絕對唔會自殺
願榮光歸香港
每位都出入平安

仲有記得TG set定救命message呀

不流血，不被捕！Be water 💦

岳巴精神， 打狗救人。
祝各位武運昌隆。

我不會自殺，玩失蹤。

有哂心理準備今日係最後一日享受自由既空氣

願榮光歸香港

加油 光復香港 時代革命

贏咗個畫面最靚

仲有好多場仗要打

聽日唔係endgame呀 齊上齊落

前日返左英國讀書 6-9月全程發夢 10.1大戰都唔係到好撚唔開心你地要加油

要贏一齊贏 要死一齊死

咁send比朋友/老豆搵仔/send多幾個人
老豆搵仔成team admin係外國
捉唔到

聽日唔係end game呀

好好保護自己呀！香港最重要嘅野係香港人！！

聽曰見

咁我用返馬太福音27章安慰你
一街都係自己友 唔洗驚！

只有一句就係:缺一不可
無論係五大訴求定係各位手足都係缺一不可
加油

我愛各位香港人
聽日唔可以再怕 唔好再調頭跑了
我地無退路無得輸㗎啦

唔好退縮 唔好潔癖 唔好令對家等到支援 衝上去 人海戰術

聽日唔係end game !!!!!!!!!
我地成功當日煲底見

大家齊上齊落 賀佢老母 之後煲底除罩見

祝各位武運昌隆，願榮光歸香港

聽日唔係End Game
有冇諗過次次都咁既心態拖多一排又回到2014

希望你地救人 齊上齊落

成班fd得返我冇事，希望可以贏返你地返黎

我愛香港
為香港犧牲絕不後悔

同年青人講
唔好當end game
成功不在朝夕
一日唔會搞得死極權
所以要真正be water
每做每一樣野都要睇定退路
有咩危險就退一退先
這是長期戰
不要死在半路

邊個俾你死
手足你有我地呀

出入平安，天佑香港，武運昌隆
我地一定會睇到班仆街黑警同高官點樣冚家產嘅一日！

大家加油！
約定煲底相見

It’s been a pleasure fighting along y’all. Even it’s not the Endgame, we must fight on.

Victory at all cost!

祝各位勇武、和理非朋友 聽日武運昌隆！
勝利嘅榮耀 係屬於香港人嘅！
光復香港！時代革命！

我無野講

Tell my wife, my son and daughter I love them.

光復香港,時代革命

我好愛你哋呀手足
講咗咁耐10 1賀佢老母
聽日終於係
其實我之前一路都好驚捱唔到去10 1
係大家嘅信念令我堅持落去
祝大家武運昌隆

明天唔係end game, 希望大家有一日除罩相見

聽日唔係最後一戰，只係真正嘅開始。希望大家唔好衝去送頭，因為對方人手唔會減少只會增加，而我哋少一個就一個，好難去增加。大家煲底見！

各位手足 be water 勝利係屬於我哋嘅！

黑警同港共受制裁

唔係end game ，但要慶佢老母

我愛香港
手足加油！我地一定會係煲底除罩相見，我要同啲勇武巴打影相啊
光復香港 時代革命！

即刻覺得回佢地多舊魚

光復香港 時代革命

聽日只係第一波

我地要贏 支爆在即 黎緊嘅係撕殺

經過尋日 其實我好驚 但我點都會出嚟
希望我地可以捱到煲底除罩相認嗰日
我好愛你地呀 手足

雖然你兩個俾帽我帶 不過希望我12月返到香港仲可以當面屌鳩你地

大家要明白，黑警唔係聽日就會被人清算，所以大家要同佢地鬥長命，見證佢地比人清算

聽日一切都會寫上歷史，20年後，我希望可以同返自己後代講，我有份企出黎！而唔係做懦夫，香港人加油！

成功不在朝夕
一定係長期戰

聽日絕對唔係endgame, 手足一個不能少！

第二張圖出自HKMovie

心情好撚沉重，希望大家平安回歸，願榮光歸香港，不成功便成仁

預左要搞幾年...
我都30幾，有穩定職業
衰啲講，有好大事都唔係最受影響

但啲後生仔青春咁寶貴
每日見到佢地就好心痛

我想同父母講：希望我嘅犧牲可以喚醒你哋嘅良知，我覺得係值得。日後我即不在你哋身傍，你哋都無時無刻保持醒覺

我想同細佬講：希望你繼續為香港民主之路努力，香港未來嘅靠你哋支撐住香港了

寧嗚而死，不默而生
寧化飛灰，不作浮塵
光復香港，時代革命

好驚 但好愛出黎既每一個手足 唔忍心留係屋企睇live 每日睇新聞都好心痛 精神好崩緊
好想該死既人快d有報應 要狠狠既報
好想平衡時空既人都一齊幫手

最後 希望每一個手足每次都要平平安安 盡量不流血不受傷不被捕 希望有日會成功 光復香港時代革命

大家都要平安返屋企

各位武運昌隆

就算各區出
都會俾狗咬
最低限度要做到非國慶既主題

印/畫 國旗 黨旗/習大大
周圍貼俾人踩 周圍燒習大大相/紙張 黨旗

踩佢老母 燒佢春袋

大家要知道差佬就係想不擇手段去拉哂啲人 等社會回復平靜 所以我地係要同佢地玩持久戰 唔係叫你聽日咩都唔做 要佢地班狗知道咁樣做係冇撚用 記住保命不送頭先可以笑到最後

當年世界大戰，我地都要用3年08個月等待盟軍救兵，呢段時間只可用游擊抗爭拖冧佢，我地要抗爭到底！等待黎明既來臨

韓國用左七年先有民主普選,
要堅持信念

我好掛住你啊！雖然唔知你會唔會睇到如果聽日你會出嚟嘅記得小心唔好企咁前！記得戴口罩同裝備！我想有日可以企係你面前大大聲聲同你講我掛住你，或者希望係煲底下相見嘅時候我可以親自同你講啦

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

67暴動係打番黎 結果？
警廉衝突係打番黎 結果？
原居民丁權係打番黎 結果？
中共係毛澤東 打番黎 結果？

心態要合適

我地對手 係中共政權
文要但武更要

流血總好過入cell 俾人"慰問"

此戰非最後一戰 仲要有命this way sir

//This story shall the good man teach his son;
And Crispin Crispian shall ne'er go by,
From this day to the ending of the world,
But we in it shall be remember'd;
We few, we happy few, we band of brothers;
For he to-day that sheds his blood with me
Shall be my brother; be he ne'er so vile,
This day shall gentle his condition:
And gentlemen in England now a-bed
Shall think themselves accursed they were not here,
And hold their manhoods cheap whiles any speaks
That fought with us upon Saint Crispin's day.//

可能你會錯意，真正be water係作最大效益化同最少傷亡既行動，香港既流水式革命先係最強，智慧同力量既表現。祝福各位聽日行動有如行雲流水！

希望大家都平安返到屋企
咁樣我地就已經贏左
仲有多謝勇武唔割席
聽日 班黑警要還呀！

祝武運昌隆

不受傷𣎴被捕

賀佢老母!

五大訴求 缺一不可
香港人 缺一不可

同意

光復香港 時代革命
煲底見

睬過你 掌你個咀

多謝你雖然27章係講後悔的猶大出賣耶蘇後上屌死了

我唔會自殺 我熱愛生命

記得你 但你都唔會比人拉

唔立flag
只希望大家聽日我叫想打波嘅時候
可以一齊跟 一齊打場唔係得幾個人嘅靚波

淨低嘅留翻煲底講
光復香港 時代革命

手足萬事小心
你地唔準有事，我要係戰勝之日同你地煲底相見

多謝各位手足呢幾個月以黎既努力
多謝你地重新為「香港人」定義
多謝你地令海外巴絲可以因為身為港人自豪
多謝你地願望付出咁多黎保護我地既屋企

對唔住身處外地同唔到大家一齊上前線，只能夠網上幫手
但我同大家一樣，好愛呢個香港

願榮光歸香港

雖然聽日兄弟爬山
但我哋一條心 齊上齊落 萬事小心

大家平安！我愛香港！

大 戰 在 即 。 十 點 誓 師

我係呢場運動付出唔到好多
但好多謝有你地 同我地呢班香港人同上同落
我愛香港 同時好愛你地
係你地令我知道熱愛自己出世長大嘅地方係咩感覺

聽日見啦各位
光復香港 時代革命

對唔住屋企人 次次都呃佢地話出去返工
對唔住。。。希望各位聽日平平安安返屋企飲湯
光復香港 時代革命
我愛香港🇭🇰

錯手負皮咗自屌十次

用打仗既心情去賀佢老母

光復香港 時代革命

To 至九月以來放低心事嘅你：
吾充吾愛汝之心，助天下人愛其所愛。

贏，要一齊贏
輸，就努力到贏為止
手足們，我地齊齊整整煲底見

唯一志願想你安好

大家可以一齊出去 一齊平平安安咁返到屋企!

一定要保住條命，手足

大家加油 萬事小心
多謝你地 一直冇放棄
真係好愛香港
天祐香港 天祐義士

認真 我寫遺書 , 929 後 自己身體唔再係自己 10月1 見

聽日唔係決戰，係長期戰，聽日係贈慶咋

我愛大家
香港人加油
五大訴求 缺一不可
10.1

我熱愛生命
不會自殺

我愛香港
香港人造就咗香港
冇香港人，香港咩都唔係
我愛你地

喂！香港人！聽日見呀
無論聽日發生咩事都唔準退縮！
聽日唔係ENDGAME呀
撐落去！
花開個一日見面相擁！

記住有好多人係我地身後俾油我地架！

耶穌仲問神 點解要離棄佢
但係被釘十字架 係生命既結束
亦都係新生命既開始呀
睇你點睇既姐
就好似你覺得 聽日係新既開始 定係結束？

齊上齊落
記住救人！

香港人
光復香港
時代革命
人可以倒下 但意志不會

聽日賀佢老母個老母

Ideas are bullet proof

贏咗我要喺煲底裸跑，代表回歸自由

為咗睇我裸跑，大家要一齊努力啊！！！！

多謝所有人

只係遊行示威 但而家個感覺就去似去送死咁 呢樣就係唔可以有既野
（而家就算去送死都要落去我終於明白咩叫保家衞國）

留得青山在

無畏無懼，當暴政已成事實，革命就係義務！

relax man

有 我愛你地 希望聽日係街度見到大家 番到屋企係宜度見到大家

推～感謝分享！

香港永不落！
光復香港。時代革命
屌那媽！頂硬上！

聽日以一場大勝揭開新階段抗爭

打狗 救人
聽日一齊賀佢老母

風雨同路～不退縮～不畏懼～不分化～不割蓆
兄弟爬山～各有各做

香港人10.1加油🇭🇰

Lm

剛放工返屋企 食完飯就會入房準備寫定遺書
明日如有需要會準備犧牲

其實我真係好撚驚
我仲未好好報答我屋企人
我好唔想死
但每次見到之後嘅新聞 我真係好撚嬲
我希望聽日返到屋企
我仲有好多嘢未做過
我想拍拖 我想同屋企人去旅行
好想好想 好想做好多嘢
但如果我唔肯出嚟嘅話
就連想嘅機會都冇

光復香港 時代革命

手足唔好呀

希望遲啲可以係煲底下見大家，相擁

如果我死左,希望有人代我討回公道

閱兵砲決維尼

WE ARE HONGKONGER

自已香港自己救！！！

煲底見呀

香港人加油 香港一定會贏
多謝爸爸媽媽生我出黎
多謝你地
無你地無我
如果今次無事 我答應你地我會搵份好工
唔會再令你地擔心
我愛我屋企人 但我更愛香港

光復香港 時代革命

感恩遇上各位手足聽日見

趕及傷癒復出

依場戰爭係一場持久戰
10.1 係戰役
陸續有黎
每個人都有佢嘅位置
和理非都可以幫手，做後勤啦
原材料運輸兵等等都好重要

Feels like 831

好驚好驚
大家萬事小心
我愛你地

我愛大家 我愛香港

大家齊上齊落 be water 要在煲底除罩相見

不被捕
不受傷
不流血

BE WATER
BE SMART

㷛底見

本人熱愛生命 唔會自殺

多謝咁多位出過嚟嘅手足
我愛你地

好驚 預左比人拉 希望每區塞爆啦

我真係好愛香港同香港人
即使有機會移民 都唔會唔走

最緊要 不受傷 不流血 不被捕

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

好多長輩當我係佢嘅屋企人咁 又叫小心啲 又請食嘢飲嘢 真係好難為情

打爆佢老母臭閪

大家係咪唔記得咩叫兄弟爬山？

所有人要互相照應 齊上齊落
打狗救人一定要做
十月一 賀佢老母

萬事小心，祝武運昌隆
我愛香港，我唔自殺

我愛大家
光復香港 時代革命

寧化飛灰 不作浮塵
咁多位手足謹記煲底見的承諾呀

1半見，太陽落山前屋企要人我愛香港人

與老豆老母老婆阿仔訣別書

香港人必勝

跟

其實我係個超細膽嘅女仔 多謝手足呢幾個月不斷俾勇氣我 令我每次對住強權都唔怕 因為隔離有你地聽日一定要齊上齊落！
願榮光歸香港 終有一日我地可以係煲底相擁

光復香港 時代革命

我想感謝每一個為香港企出黎既人

落到場唔好怯呀
輸就一世

尋日見我扯蝦 陪我一段路 照顧我嘅前線男仔
多謝你呀 好後悔冇問你拎tg
希望你平安呀 我地聽日都加油 不受傷 不被捕！

成日有人話我哋係被時代選擇嘅一群
錯 我唔認為
從來只有弱者先係被選擇嘅一群
相反 我哋係創造時代嘅一群
時勢只會成就英雄
但係義士先會創造時代
所謂嘅時代革命
就係一群人由外到內
由下至上咁撼動呢個政權
創造一個全新時代

煲底見

唔係end game!
係還擊班狗！企硬還擊！
係要有打退班狗嘅決心！

香港人一定會贏

見到好多話聽日唔係end game，同意
只不過聽日大家唔振作就好難有得贏
香港加油，香港人加油

博盡無悔

真心驚
但會係我既動力
唔想驚成世

寧化飛灰 不作浮塵

光復香港
時代革命

香港人
缺一不可

正義不是不到，只是遲到，大家努力、有耐性啲咁等呀

對唔住大家 我仲未敢企前線

唔准用呀！益佢哋無意思！

進化成勇武

各位兄弟手足，無論點都要保命呀！

多謝大家，多謝一路以黎每個走上街頭既手足

同你哋一齊抗爭
係我畢生嘅榮幸

願榮光歸香港
民主自由長存

光復後 煲底見

革命尚未成功，同志戰佢老母

其實我真係好驚
我好想考到個牌
我衰咗就考唔到
我好愛我屋企人
但係
我知道 有啲人已經死咗
我一定要做多步

祝 武運昌隆 旗開得勝

希望大家打完返屋企
呢次一定係長期戰黎 唔好一次失敗就氣餒

香港人 一個都不能少
願榮光歸香港

我愛香港！

用盡方法救兄弟姊妹！捉狗玩好過啦！

香港示威者已成警犬恥笑對象

我愛香港人 但聽日6區定18區 好亂

因為大行，大叫，大喊，大寫都唔能夠動到政府一根汗毛

我愛每一個擁護本土的香港人

大戰都唔得架wor

我愛連登 巴打絲打！
煲底見

Glory to HomeKong 🏴🏴🏴
我愛呢個我住咗一世人嘅家
我愛你地每一位

全民打狗 唔好留手

齊上齊落，一個都不能少！！

希望1002煲底再見大家

親愛的家人:

10.1我會盡我能力去抗爭，如果我沒有平安回家，如果有一天您們收到我死訊，我是被自殺的，一切盡在不言中，我知道您們會明白的，我愛您們。

香港人，加油
光復香港，時代革命

峯 字
1.10.2019

這是我剛剛寫的🥺大家明天見

我已經寫在自己 fb

生於這個時代 未必係一件壞事
最少有同樣信念嘅你地 係依3個月 感覺同親人一樣
多謝晒大家

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

各位手足 想救香港 一定要自己安全 希望各位手足聽晚安全到家

緊記自己聽日出黎既目標
唔好下下focus去狗度
當然係面前阻住就不得不面對
不畏懼 團結就是力量

不自由
毋寧死

功成不必在我
功成必定有我

大家加油！唔好講到遺言咁！ 聽晚大家都要安全咁上lihkg報到！

好撚想喊

祝各位手足，武運昌隆

唔會玩完，香港人繼續存在，就唔會結束

我覺得唔會失敗
但係幾時贏 中間有幾痛苦真係唔知
捱下去

一齊加油💪

屌呢個po好催淚呀咩事呀

聽日我要見到你地平安返屋企

各位加油

點都好，聽日齊人出發，齊人返屋企

手足，聽日見

光復香港，時代革命

好想講多句
我真係好愛我屋企人
雖然你地係藍底
但我會努力比會地知我地依班人堅持左咁耐係無錯架！
我好愛我朋友
我女朋友
仲有好多我識嘅人
多謝會土木

有得打既就打死佢哋，打唔到就走，聽日唔係end game，終有一日會係煲底除罩相見
祝大家武運昌隆

我愛香港 我愛大家

我想分享一個故事

雨革我政治冷感
魚蛋我開始留意
69我覺得100萬行會改變唔需要我去
當晚我嬲爆！咁就第一次走出黎

當時我一黎就做左前線勇武直到宜家
由612 咩裝都冇 7點到場 8點衝去封馬路 歷歷在目 3點嬲到衝去打狗 雖然比狗打返轉頭 遮都同狗打到斷左4把 手都瘀腫 最終成功阻止二讀

當時我都唔知咩叫勇武咩叫和理非 只知道去既人都一股作氣衝 希望阻止二讀 當時豬罩都冇個
唔知點解宜家分勇武同和理非 set左個框框比自己 愈來愈膽小 而家裝備愈好 大家都仲驚？
Set rb？仲記得612大家係用rb推進 而唔係用黎守

7月1大家衝入立法會宣言 振奮人心 亦都係好感動一次

714 第一次成功打傷狗 大家都進步 沙田友係驕傲

721扔中聯辦 漆彈好難中 上環攻防戰 擋左4粒子彈 大家都守得好好 不過得個守字 冇人有意思進攻咁 係咪大家都冇左目標？

之後我為左抗爭同屋企人反面搬左出黎直到而家 冇聯絡過 中秋都係同大家過

我參與無數次抗爭 有人問我組唔組隊 不過我係獨行俠 我覺得現場大把手足 唔洗刻意組隊

最心痛係荃灣果次 一群偽勇武出現 唔知係咪冇心理準備？定第一次見水炮車定點？set曬rb之後準備曬武器 第一二排 速龍一衝就散？我見住手足被捉 我救唔到佢 我都差d被捉！

之後我就唔想比班偽前線累 佢地唔進化 唯有我進化
我變成麵包師 係有狗迫近 捉手足就掟麵包

聽日祝各位武運亨通

準備左遺書 希望用唔著 走得快好世界

他朝一日煲底相見！光復香港 時代革命！

不怕流血，只怕被捕。救人

明天加油

我真係好愛香港,好唔想香港變到大陸咁,聽日係我第一次上前線,如果唔好彩比人拉到嫌要坐,我寧願死,但我死前線一定會拉埋啲狗落地獄

我們相約煲底

我地煲底相見

祝 武運昌隆

有咩留番聽晚一齊再吹

寧願做一隻香港狐狸，
都唔做一個中国

平安回家！！！一定要平安！！

每天都以最後一戰的決心去做；
每晚又想明天又是新開始！！

高牆不是阻擋我們越過，它是阻擋沒決心的人越過！！

香港人加油！！！！

想親口同你講I love you 3000

中国匪菜

好怕會死
好怕會比人拉
但都係要出
同屋企人抱左下
佢地都唔知咩事
但其實你個仔我好撚驚

光復香港 時代革命

雖然分左手咁耐 知你好似勇勇地武個班我真係會好擔心你...
你一定一定要小心 唔好比人拉好無？

我愛你地 多謝你地照顧左我咁耐

聽日唔係endgame
聽日唔係endgame
聽日唔係endgame

聽日唔係End game 但唔代表唔洗做好準備
ready好啦大家

休息，準備，武運昌隆。

It's not end game

又唔係End Game
咁準備比魔警End Life

愛大家 辛苦了

［十月一日，六區集會+遊行主力港島，兄弟爬山 各自努力］
［港島百萬人大遊行］［14:00 pm 地點 : 銅鑼灣SOGO］
在十月一日，六區集會+遊行主力在港島，向全世界表示我們對五大訴求的堅持。十一是關鍵時刻，我們必須震撼整個世界，令到中國政府惶恐不安。
「十一六區遊行+主力集會港島百萬人大遊行」將會對政府構成嚴重影響，所以政府將會無理反對。遊行是市民的合法權利，我們必須堅持遊行。如果我們屈服退縮，我們就是中了政府的奸計。
人多就安全、人少就危險。如果人數夠多，大家才會安全。
過往22年，我們不斷被共產黨百般收窄自由，如果連遊行示威的自由也沒有，香港再也不是香港!

聽日要黎料啦

不送頭不被捕就ok
香港人加油

聽日唔係最後一戰，但一定係大戰。
只希望贏一齊贏，輸都要繼續打，打到贏為止

就係你呢類保住條命....苟且偷生....

印尼近日爆發大型學生示威，抗議政府上週通過新法削弱反貪機構的權力，以及有意訂立新刑法，把婚前同居、侮辱總統等列為罪行。抗議期間出現警民衝突，造成2名示威者死亡。印尼總統佐科維多多（Joko Widodo）9月26日展示有意讓步的姿態，表示會考慮推翻削減反貪機構權力的新法。

我愛香港
我愛大家

Try not to do anything stupid while I’m gone,

我冇勇氣
比啲勇氣我唔該

好怕 好驚
但大家同心同力 一齊行 無野好驚
團結就係力量

麻煩手足們 聽日一定要平安回歸
終有一日煲底見

我只會戰死沙場
唔會自殺

心態要ready

可唔可以應承我
不分勇和 必要時一齊開遮向前衝
班狗一定唔夠打架

有，今次唔係最後一戰

推。

Everybody wants a happy ending, right? But it doesn't always roll that way. Maybe this time. I'm hoping if you play this back, it's in celebration. I hope families are reunited. I hope we get it back. And something like a normal version of the planet has been restored. If there ever was such a thing. God, what a world. Universe, now. If you told me 10 years ago that we weren't alone... let alone to this extent, I mean, I wouldn't have been surprised... but come on, who knew? The epic forces of darkness and light that have come into play. And for better or worse, that's the reality Morgan's gonna have to find a way to grow up in. So, I thought I'd probably better record a little greeting in the case of an untimely death. On my part. Not that death at any time isn't untimely. This time travel thing that we're gonna try and pull off tomorrow, it's got me scratching my head about the survivability of it all. That's the thing. Then again, that's the hero gig, right? Part of the journey is the end. What am I even tripping for? Everything's gonna work out exactly the way it's supposed to. I love you 3000.

本身我好怕同陌生人講野
但今次我個個星期都同唔同人傾計
即使5知佢係乜水

多謝呢3個月尼所有手足
聽日
唔好退
雖然我都好驚
尋日比狗追好驚
但我聽日一定會還擊

希望自己聽日夜晚仲可以好似依家咁灘喺張床度

各位手足要平安返屋企啊

捨生忘死，方可求勝；
戰意未死，焉能言敗？

多謝大家由6月一路頂到而加，101一於賀佢老母。
之後仲有好長嘅路要行，我地齊上齊落

[和理非唔該同我全面進場]

Liberate Hong Kong
Revolution of our times

絕不自殺

祝君平安

手足們，一齊加油，齊上齊落

放心唔會輸，至多兩敗俱傷
表面上係輸左，有手足被拉被自殺
但實際上以經贏咗國際關注
第一.惡法已經撤回
第二.國際開始制裁，而且一開始制裁，將會越來越多國家跟隨
第三.普選我相信會爭取到，港共一定會跪低
但係時間應該會好長
所以只要我哋keep住出嚟我哋就會贏
之後就可以清算班狗同官員

嘩絲打
聽日之後 一定係新開始!!

平平安安返屋企

驚閪咩，今晚早d 訓，明天食個早餐，著好跑鞋，拉定根，去賀佢老母啦

聽日會係轉捩點 改變心態 主動進攻

I’m gonna get into this more soon, but seriously, no need to stand around provoking the police anymore. There’s nothing Protesters can do that will make them more aggressive, so as to shame them. They are unshameable
Surrounding police stations is now akin to standing in one spot and getting beaten like in 2014.
Focus should now be on turning HK into a full on city in rebellion. That means political graffiti on a level never experienced before, all topped off with targeted guerrilla tactics with precise targets and exit strategies.
The police tactic is now, let protesters gather, let a few of them break the law and then this gives them the pretext to stop anyone, anywhere on suspicion of committing a crime at a protest.
Once there was a time to come together as a gigantic wave. Now is the time to make it rain all across HK.

人地外國人俾既advice都係咁,你地自己要送死，沒人阻止，但唔該唔好送其他人死

明天唔係最後一戰

推

順帶一提

［暖心 Twitter 行動］Marco Rubio 媽媽辭世

雖然唔識大家
但每次睇見手足俾狗拉或受傷都好心痛
好似睇住屋企人一樣
聽日唔係最後一戰
希望大家繼續目標決定行動, 唔好衝動, 一個都唔想少
五大訴求 決一不可
香港人係最勁的
願 榮光歸香港

其實講左好多次，要轉打遊擊，而唔係呢3個月既正面對抗

其實好驚

但一定要出

唔係唔轉遊擊 我希望大家明 自從黨鐵係黨鐵之後 每次出去都係大圍捕 呢個亦係6區既原因

呀

我愛你地

聽日大家加油 每次講親都好眼淺

民主會戰勝歸來。

願手足巴絲們平安
「我留下平安給你們；我將我的平安賜給你們。我所賜的，不像世人所賜的。你們心裡不要憂愁，也不要膽怯。」（約14：27）

唔係end game 但要係盡力既一game

我愛大家 各位手足

聽日唔係用硬，係軟，係落佢面！

所以聽日唔係諗點樣攻，係應該搵方法落佢邊而全身而退。

聽日見，唔係end game

我愛大家一定要喺煲底見

我無野講記住

同意 覺得國際戰線好重要

我
愛
香
港

多謝無離棄過香港既手足
多謝你地咁多位

煲底相見！

香港人 反擊!!

重有續集, not an End Game,

各位無論為左自己定是下一代
搏盡無悔
香港人加油

睇呢個po睇到想喊...

大家一定要be water
互相照顧
香港人唔好怯呀

聽日出嚟 我個人可能會收皮
但係聽日唔出 香港就肯肯定會收皮
香港人加油
武運昌隆

各位香港人加油
琴日中咗嗰一槍 你射我唔死
我話俾你班仆街黑警知道 我聽日會照出

光復香港 時代革命

多謝一直係身邊既手足同FA
我愛香港

聽日大家唔好再跑，蟻多「嬲」死象，夠膽衝埋嚟我哋就捉鳩佢入人群打撚到佢慌，剝鳩佢光豬，執9佢啲裝嚟用，幫佢逐粒子彈扔落坑渠。

DLLM死黑警，食撚屎啦

深水埗老闆好似會被帶走！

我愛屋企人朋友女朋友
光復香港 時代革命

香港人 應承大家 stay safe, stay alive !
香港人 加油！

我有咩事嘅話，我希望會有人照顧我女朋友

香港人，齊上齊落

聽日會唔會又冇進展

聽日見啦香港人

手足 煲底相見

寫定左遺書係Facebook ，希望用唔著。
香港人加油，萬事小心

深水埗黃金附近所有垃圾桶比人收哂 各區有冇咁既情況？驚比人當武器？

打仗呀依家，對敵人仁慈就係對自己殘忍，唔好再仁慈嘞大家

I Love you Mum

我愛香港 我嘅國家

全滅共產黨，一個不能留

不被捕！ 煲底見！

唔知點面對
但今晚都要好好休息

我想有真普選
我想有個黃絲女朋友
利申 單身

成21歲都仲a0
想拍拖

唔想畀人拉

我而家真係好驚，我真係好耐無上前面，我諗我會驚到今晚應該訓唔著。

但係我聽日一定會出現，我好榮幸今生可以成為香港人

聽日係其他區D手足們一定要代替我保護手足，我要係煲底見到大家。

天佑我港

多謝前線付出左咁多
自問自己只係個和理非小垃圾
最多都係發夢傳下物資收下物資
多謝你地一次又一次爭取時間 保護我地
希望我地依場仗會打贏
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

聽日我好驚
好驚比狗咬
好驚走唔到
好驚48個鐘會經歷d咩
但係我仲驚見唔返你地
應承我 你地要平平安安返屋企
我要聽到10點個個喺屋企9叫
我要喺屋企樓下開音樂會嗰陣聽到個個唱肥媽

如果冇事嘅 我會乖乖地周更個插畫ig嫁啦

各位要平安回家

首先
對所有真香港人，我愛你地，一直嘅付出，一直嘅堅持，冇底線咁去抗爭，聽日我會付上最大嘅代價抗爭，或者唔至一日，喺長期嘅抗爭，都會一直出嚟，渇望煲底相見嘅一日

家人
我好愛你地，你地深黃，支持我，叫我小心，每次我發夢都好擔心我，但仍然支持我去做，我明白你地身體狀況唔容許你地出嚟，不過我都好明白你地，我會平安咁返嚟

朋友們
你地有部分港豬，都知你地擔心我，不過我屌多你地最後一次，咪撚再做港豬啦，出嚟啦仆街仔，和理非都好啊

最後黑警
你地一定會被清算，睇路啊！

光復香港
時代革命

香港人無得輸

保住條命同小心卧底!

香港人我愛你

有預感聽日會比狗捉 連登有愛 多謝各位手足 聽日見！

一個都不能少！！！

手足
要平平安安

我愛我既香港
願榮光歸香港

萬事小心 香港人加油

各位 小心為上 平安歸來

我喺度你唔會比人拉

我都喺

咁好 識到人
BTW 光復之時 煲底相見

聽日見呀
萬事小心

香港人
加油！

我愛大家

我愛我屋企人，我愛我ex ，所以我要守護香港，守護你地

香港人 轉守為攻

下一世我都要做香港人

光復香港時代革命

香港人加油 光復香港 時代革命

唔好掉低自己友

光復香港 時代革命！

咁我地一齊光復香港
為下世做好準備

我發覺遺書好難寫，你有冇覺

革命尚未成功，同志仍需努力

面對死亡我唔害怕

狗blocked

幫手傳，全世界set 左先好出門口
「出街前必set」「不要被自殺」

留DNA，如果信得過個記者先好聯絡
【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

祝各位武運享通

For freedom. For Hong Kong.

一定要贏

天佑香港
光復香港 時代革命
呀媽家姐 我愛你地

Be safe everyone
One day more

尋曰海富有火魔救人，差d中自己友

我以香港人為榮 願榮光歸香港

聽日大家記住要小心
感覺聽日會打到仆街

Another day, another destiny.

多謝大家 雖然唔識你地 但我地一定會係煲底下見

記住你啊！
聽日之後，都要繼續上嚟留言呀！

殺我一個 仲有千千萬個我 共慘黨 我來了 出黎脊抽

大把同學唔出黎，仲屌返轉頭
心酸心痛

大家仲要煲底見，唔可以走先一步
一齊齊上齊落

一定要贏！
煲底要見！

手足，加油

不論聽日結果如何，為香港人所做嘅感到驕傲

As a man, Bravo!

聽日熄燈點算

愛你哋每一位
聽日萬事小心
煲底見

大家要安全回家 一齊黎一齊走

我愛大家！

大家記住呢場仗係有排打，be water

不自由 毋寧死

Love you

齊上齊落，長做長有，香港人，加油！

我嘅意見就係真勇武,打得贏就打柒佢,打唔贏嘅就要走得快,殿後有殿後嘅做,後勤有後勤做,始終真勇武難求,係精英,群眾首要保護目標嚟.乜柒都無嘅被拉佢POPO可以點吖.

香港人無得再輸! 一定要嬴

大家一定要平平安安戰勝歸來

我好愛所有香港人

本人熱愛生命 絕不會自殺

無得輸

希望大家平安

祝大家平平安安
見到有人受傷就好心up

...................love u 2

各位，武運昌隆

我係香港人呀hi

齊上齊落 血債血償

唔好撚再和理非
比人打就圍歐
救手足

醒啦大家

各位都要平安無事

聽日爭取到既就爭取 未成功就要繼續行落去

各位手足 煲底見

We are Hong Kong

各位！
煲底見！

尋日發夢個TG就打咗喺我身邊兩尺內...

聽日有咩事，我想講：我愛我老婆

我愛每一個真香港人

I love u all my fds

不會自殺
兄弟爬山
聽日街上見

預咗聽日會無命

雖然你唔會睇到， 瑩，我愛你
爸媽，細佬，我愛你哋

就算我無命睇到，我都想香港贏！
加油啦各位。
緊記，不分化、不割蓆、不督灰！
勿忘初衷，光復香港！時代革命！

跟你

我愛大家 尤其係你

好開心好自豪成為香港人
同大家齊上齊落 一同憤戰
願榮光歸香港

黑警既仇恨
係五大訴求得到之日
勢必奉還

確認明天美麗華商場內外會有佈防。請通知朋友，小心注意（彌敦道商場）

我唔會自殺，希望有人記得我，呢個係責任，我唔怨，手足加油，齊上齊落，打狗救人，我地係呢一日請盡情做野，希望煲底見到大家

好想飲酒

願榮光歸香港!!!!

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

希望今晚唔係最後一晚撚屋企隻貓。

明天見。

大家聽日加油提高警覺
保護隊友

請勇武

我好鍾意你哋

未贏唔准死

祝武運昌隆
有幸我為我愛惜嘅地方努力過
我愛我屋企人
我愛我屋企

光復香港 時代革命
對抗極權 薪火相傳

我愛香港
光復香港 時代革命
我唔會自殺咖！

講真 其實內心有啲驚
但都要出嚟

我哋仲要煲底見㗎大家
聽日保住命仔 唔好送頭
我愛你地呀

我熱愛生命 唔會自殺
因為我要同你班狗 林奠鬥長命
仲約定咗一班手足煲底相應！

聽日大家一定要平平安安 一個都不能少
我愛大家 我愛我屋企人。

多謝每一個香港人 我知道可能過多一百年 歷史唔會再有香港人既存在 但我地確實存在過

做每一個行動前都要諗清楚，出去唔係玩，要眼望四周，同時提醒照顧保護身邊手足

香港必勝

我唔想俾黑警折磨到死 但係為咗香港人 死咪死lor 到時仲有新兵種添 做一隻真真正正既鬼 晚晚拍佢後尾枕

港人治港 剷除共黨

有咩遺言要講低

唔係End Game 但要當End Game咁打

發夢發到八月尾出咗國讀書，人唔係香港好唔安落，各位聽日加油，齊上齊落...

一個都不能少
我知呢個願望係好奢侈 但真心希望係咁

香港係我家
我愛我家
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

我無嘢講

之前有卜卦，過十月會見曙光
各位手足，唔好死，安全第一
多謝各位年輕人過去幾月努力
你地係香港及全世界既驕傲

兄弟，好彩我係香港人

我地仲有好多場仗要打！
請大家記得我地之間嘅約定
日後要除面罩係煲底再相見！

置身於廣場上 在鏗鏘演說中宣佈
懷內有個夢 理想多麼好
孩子終可拍掌 歧視已關進地牢
仁愛自由全遍佈
對抗壓迫那一仗 有你迎著上
當危難來到 四週充斥苦痛哀號
希望亦來到 你挺身擊倒了恐怖
這時侯來到 最差一刻等我改造
岩隙窄路 盡處能見樂土
燃燒一生能量 做伸張公義的酵母
還用了性命 換世間的好
那管槍聲再響 難敵過陡峭浪濤
承繼後人齊湧到
哪會怯於那一槍 靈魂迎著上
當危難來到 四週充斥苦痛哀號
希望亦來到 你挺身擊倒了恐怖
這時侯來到 最差一刻等我改造
岩隙窄路 盡處能見樂土
愈是迫壓 圍牆再高
抬頭更驕傲 強人未老
這時侯來到 已太糟不可更糟 這刻經已到 在各種崗位裡上路
這時侯來到 最好的一刻裡起步
群魔亂舞 人性更見美好
遙遠處有樂土 信心一起擁抱

雖然我唔係瑩
但聽日要小心 要平安回家

冷靜,勇敢並智取
唔好比憤怒上腦

手足萬事小心
光復香港，時代革命

多謝各位香港人

end佢老母

對中共黎講就end game

大家小心 一眼關七
唔對路 唔夠人 唔好頂
留番下一場繼續
因為聽日一定唔係end game
佢要賀國慶
拉多一個人佢地就多一分高興
佢地既然要定性我地係暴徒 fine
甘我地就要日日係佢面前篤眼篤鼻打爛佢d 野
佢就係無我地符又拉我地唔到
吹呀！
呢d 先至係真真正正嘅撚狗！

我真係好愛我屋企人 好愛好愛好愛香港
光復香港 時代革命

想講, 唔係為左聽日衝突
衝突前有目標清左先, 唔係只係又係一日衝突

[ 幫 手 推 ] [ 統 一 行 動 ] 十 一 港 殤 各 區 集 會 任 務

我係香港人
光復香港 時代革命

大家唔准俾狗拉 要留返去投區選

重點係要你地跟機，佢開槍射你，五十米外都射到死你，走係冇意思

已經有好多手足被折磨被捕，咁點解有咁好機會唔報返次血海深仇呢，最重要係打到佢地手斷腳斷眼盲耳聾。我到時泉下有知，感激不盡，會順便同你地問侯831義士(如果有)

我愛每一個手足
我真係好愛你哋

一個月前我冇乜野驚，我最驚係身邊既人出事，一個月後，講真果句，我真係開始驚，我放唔低我未完成既人生目標，我放唔低我隻狗，我放唔低我既朋友，我放唔低我一直鐘意但又冇同佢講過既佢，但我依然會企出黎，我地一定要成功，我地絕對唔會失敗，只有未成功。

致我所有朋友及佢：我愛你。

致各位手足：光復香港 時代革命，祝武運亨通。

我真係真係 好愛好愛 香港 呢個獨一無二嘅家

好感謝有您哋呢班手足，一班同熱愛這片土地嘅香港人。
愛您哋每一個！
記住一個都不能少！

光復香港 🇭🇰 時代革命
約定您，煲底Party見！

願榮光歸香港！手足要平安歸來！

祝大家武運昌隆

我真係好驚
但係點都會出黎

光復香港，時代革命。

萬事小心,
齊上齊落
光復香港,時代革命
願榮光歸香港

所有手足都係我屋企人
感恩有咁多兄弟姊妹
我地一定要再相見
明天加油 萬事小心

多謝你

對唔住 最近手術左 出唔到
各位兄弟姊妹 齊上齊落
香港人加油!

香港人加油...聽日唔係END GAME...努力裝備自己..

希望大家平安無事，齊上齊落

P

我真係叫丫瑩

贏咗之後梗係第一時間返屋企沖涼瞓過靚覺啦，相認？不了， 贏咗之後就過返自己嘅生活啦， 平時夢遊見慣嘅人，最好都唔好再見， 又再見返都唔係好嘢啦。

聽日應該會犧牲

女朋友 我愛你
彤 一直無同你講 我鐘意咗你7年

如果有人燒國旗(肯定大把人做), 大家幫手整個遮陣, 影唔到邊個燒(尤其CCTVB)
就算被捕, 都無法證明係某某燒的

聽日連樓都唔肯落嘅 可以返大灣區共榮

想同女朋友講我愛你，一直以黎其實無正式咁講出口過

如果有人燒國旗或者攪國旗(肯定大把人做), 大家幫手整個遮陣, 影唔到邊個燒(尤其CCTVB)
就算被捕, 都無法證明係某某做

我愛媽媽，我愛容容，我愛哥哥細佬爸爸，我愛大同，我愛中同，我愛同事，我愛公司

73rry1p

1專權政府做嘅通常有個套路
2同時好難完全估到佢底線
3但中共真係想國慶日喺歷史上有污點?10一俾人當6四咁講?
4點解7一可以衝到入立法會?
5聽日未必流血收埸(好唔想用咁嘅字眼)但小心秋後

聽日 無論咩情況咩行動咩位置 儘量儘量保持頭腦清晰理性思考
唔係end game!

P牌想比正評

寧鳴而死，不默而生

儘量整遮陣幫手足, 唔好比人影到

要齊上齊落
平平安安

如果有人燒國旗或者攪國旗(肯定大把人做), 大家幫手整個遮陣, 影唔到邊個燒(尤其CCTVB)

好就48,唔好就一世

光復香港，時代革命
香港人加油

我同你班撚樣講
有咩事都好
安 全 第 一
唔 該 自 己 醒 水
一 個 都 不 能 再 少

不要將敵人死期當自己死期，要長戰長有保護自己，手足加油

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Pepe 與我們同在

唔係你死就我亡
對敵人仁慈就對自己殘忍

唔好掉低手足
如果你企後面, 企散D, 鬆D, 預防班黑警, 唔知邊度衝出來

唔好掉低手足
如果你企後面, 企散D, 鬆D, 預防班黑警, 唔知邊度衝出來
上次班黑警係小門度衝出來, 要留意黑警有可能衝出來既位
如果有人燒國旗或者攪國旗(肯定大把人做), 大家幫手整個遮陣, 影唔到邊個燒(尤其CCTVB)

民不畏死 奈何以死懼之

聽日大家唔好玩，認真啲

聽日好重要 我知一定要企出嚟 但真係好驚
可唔可以鼓勵下我

活著回家

我都好不安，
但這是我們的職責，加油！

每次出去寧願佢一槍打撚死我
都好過半生不死

聽日見, 後日都見

我真係好驚好驚 但係我都一定會出
因為我地已經唔可以再退
最後我愛你女朋友

唔好傻仔咁企係到送頭
大家be water 自由發揮

They burned, and we survive.

各有各決定。想過港島就過，想留自己區就留。最緊要行出嚟！
拜托。各位早啲休息！

我愛大家。
聽日見。

下年9月30號係我結婚既大日子, 但聽日我預左括出去
如果聽日落單被捕我好想同我未婚妻先講聲對唔住

香港人齊上齊落

對唔住, 其實真係好驚, 但諗起受重傷既手足, 雖然無一個真人認識, 但我第一次, 亦係唯一一次好感受到大家香港人一定要齊上齊落, 唔可以辜負佢地。你地班仆街臭閪黑狗警, 死賤精死淫蟲, 點解香港可以咁唔公平, 點解香港可以因為有把槍就逆天而行, 想點就點? 點解對和平訴求視若無睹, 點解要抹黑我地既行動? 我地為自己定為香港呀? 好撚憎紅色背景黃色字, 明明樣衰到極點但班垃圾中國人因為怕先去「尊重」祖國, 呢個行為好嘔心。

我真係好愛香港 好愛香港人呀！！
希望手足齊上齊落
唔再有人受傷同被捕
我仲相信我哋會喺煲底除低口罩相擁㗎！！

btw
多謝男朋友每次危急關頭
都無嫌棄我跑得慢拖住我跑
最後 我愛你呀男朋友

驚
第一次上戰場 之前都係去和理非
屋企人唔俾去 係自己偷偷去
無重裝 企唔到前線 唔知自己會唔會累人
覺得自己出會係負累
昨晚報返工NA都諗緊 都決定係去
話就話返工 無同屋企人講

未完架屌你老母
齊齊整整番屋企

我冇識到手足喎哈

唔係呢場運動都唔知香港班細路咁撚成熟
香港咁多靚仔靚女1

聽日屯門見

多謝大家咁耐以來嘅付出
聽日萬事小心，平安返家
香港人加油！

向前衝! 進攻! 打狗!

香港人 點都唔可以死
唔好諗住會死 點都唔可以死
死左你就係丟底其他香港人

唔好死呀屌曬你老母
邊個死我屌曬邊個全家呀仆街

唔好掉低手足
如果你企後面, 企散D, 鬆D, 預防班黑警, 唔知邊度衝出來
上次班黑警係小門度衝出來, 要留意黑警有可能衝出來既位
如果有人燒國旗或者攪國旗(肯定大把人做), 大家幫手整個遮陣, 影唔到邊個燒(尤其CCTVB)
0
0

有排行架條路
十年廿年三十年都好，都要堅持住

七生報國
英靈殿再會

出來 人數係優勢

Love you all

條路仲有排行呀
記得保住條命先係首要目標
但見到手足俾狗咬, 一定要團結救人
齊上齊落 缺一不可

我不幸聽日生日

我好焦慮
好擔心手足
每一個都要平安返屋企
不受傷 不流血 不被捕

我愛香港 我愛我家人 我無打算自殺

光復香港 時代革命

萬事小心，加油

齊上齊落
願榮光歸香港

齊上齊落呀手足

祝諸君武運昌隆，勝利成功
願榮光歸香港

我愛所有手足，聽日大家一齊加油

我希望各位手足都平安

聽日有狗落單一係打撚死佢 一係捉佢入人群BTW 希望10月2日之後 我仲可以係到留言

祝各位武運昌隆

他朝一日一定要除罩相擁

我好驚
但我想同大家一齊

就算我聽日俾人拉，都唔會放棄
場仗有排打
香港萬歲！自由萬歲！！香港人萬歲！！

香港人加油！我依D和理非，幫唔到咩手，聽日一家大細買定老味出去賀賀佢，多謝年青人。

各位手足平安回家，齊上齊落

大家一齊大大聲叫我，唔使怕羞！

我係外國撚...

希望聽日我安全啦

各位手足要平安翻嚟
我希望呢個po留左言嘅人
可以係1004同小妹講句生日快樂🇭🇰

保住條命，要珍惜自己
記住香港人愈黎愈少

同意，聽日仲唔出，係垃圾中既垃圾

聽日發生咩事無人知
希望可以睇到後日日出

大家醒醒定定，聽日唔係嘉年華，心理同裝備都要準備好
武運昌隆
齊上齊落，打波救人

記住左啦

我都好驚
但我知有你地
唔好扔底我啊
加油
光復香港 時代革命

聽日唔係end game
狗同港共唔係目標
支共先係
打大佬要有命先得

十一唔出，你哋仲想以後有機會出？

我淨係希望所有手足都平安無事

約實咗，煲底見！！！！！！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可！！！！！！！！

記住聽日要唱願榮光歸香港代替支那歌

各位聽日帶齊嘢先好出門呀
最後,平平安安

我哋要攞高地/斜路上面
斜路淋火水落去加魔法
一定好撚精彩
你申：全部夢境

不受傷 不被捕
要走一齊走

港島見

agger

「活下來，記住這裡的一切」 -《返校》

一直都係和理非 聽日想做返少少野 光復香港 時代革命

你會平安無事㗎以後仲要一齊加油

好驚但一定會出 賀佢老母 各位要小心
屋企人朋友同我鍾意嗰個:我愛你地

願我們在沒恐懼的地方相見

大家加油
我地要煲底除罩相見
我愛每一位香港人

大家聽日一定要安全返屋企知道嗎
我要喺連登見你你地！

聽日約左成班中同落街聚舊
香港人加油

有少少明白古時出征前既感覺 既緊張又期待
我諗今晚應該訓唔著

立即普選 否則攬炒

準備周泰上身
不屈不撓,奮鬥到底,

我真係好鍾意你
雖然已經失敗左
但我希望仲有機會表白柒多次
仲有屋企人 我好愛你地

人在外國 對唔住咁多位手足 祝武運昌隆 願榮光歸香港 煲底見

#網友報料 （認住大陸厘個頭同埋對鞋）

岩岩收到消息係羅湖過完關,聽到有一大班著黑衫拎國旗既大陸人坐緊火車黎香港,聽到佢地不停用WECHAT講野,內容包括"一見到就直接打","唔洗留手之類",仲有聽到話"老板說得對",以上對話都係國語,唔止一個車廂,全部著黑衫而且身上有中國國旗,麻煩大家SHARE出去,

10月1日 一定好黑暗 ,曙光唔係等 係靠我哋血同傷 換返黎

希望聽日見到你，同你相認到，光復香港，時代革命。

大家一齊創造歷史啦

我好驚 但都係會把出
冇人知聽日會點 但路係自己行出黎既
我身體健康 性格開朗 唔會自殺
祝我聽日平安到家

大家要平安歸來

呢場抗爭
見到好多勇武絲打

大家加油
賀佢老母

呢個又係做乜

大家聽日加油
黎明來到 要光復這香港
各位 要凱旋歸來！

寧作飛灰，不作微塵

同埋有個心願想識個女性朋友
29歲仲係單身

光復香港，時代革命
各位手足武運昌隆

無論如何，聽日都唔係end game

自豪自己係香港人

記住聽日唔係End game

伴我走 在漆黑之中同行
別放手 縱使得不到答允
無論再艱苦都抱緊一顆赤心
亦強忍 任多少損失氣憤
前路再崎嶇不要緊不准變更

放心巴打, 有我陪你, 我已經係大魔法師

I love hk

大家要小心啲啊

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

聽日見 希望唔會係我最後一次見到你地
我愛香港 更愛香港人
Fight for freedom
Stand with HONG KONG

Die be a hero,or live long enough become a villain.

保住條命 留有用之軀呀

遊行都唔比屌你老母

講真我真係好撚驚比人拉，屋企人黃絲但都叫我唔好出去，一比人拉就有機會冇哂前途，但我真係過唔到自己果關，希望大家聽日完成目標平平安安返屋企

而家去食可能係最後一餐既宵夜

如果你係hehe你唔會覺得可惜架喎

可惜唔係巴打

沒有正義的力量是暴力
沒有力量的正義是無能

一個都不能少 我愛香港

願香港長存，天佑我城

平時無咩cm

最緊要, 多你一個好多
聽日見!!!!!!

記好號碼 諗好逃生路線 小心警伏擊 BE WATER

寧為玉碎 不為瓦全

貼身行動有好處！狗仔放煙霧無用！如果夠膽，除狗頭所gear ! 比機會佢地吸煙休息下！我哋用佢哋D gear ! 好玩！

求下聽日各位手足小心啲
大家齊上齊落
Proud of being a HomgKonger

點樣先算成功？

其實我都好淆 有一次搭巴士經過好似軍營
見到佢地有一隊着晒裝拎住長盾 訓練緊

大家記住 煲底見 萬事小心

我愛我屋企人
我都愛梁天琦
光復香港 時代革命
手足千祈唔好有事

聽日見 齊上齊落 一個都不能少

勇武放心去做啦 冇人會同你地割席

黑警港共受制裁
加雙真普選

唔好死，煲底見。

我地齊上齊落，一個不能少，煲底見！！

我愛香港，更愛為香港出力嘅人！
如果有日不幸被捕，我只能對我嘅屋企人、朋友、戰友，大家講句

對唔住！我唔小心被捕！

我地成功先會成為歷史，祝各位武運亨通！

盼自由歸於這裡
我願榮光歸香港

手足，聽日我地玩大佢

好撚緊張，訓唔著

有你地喺到，我唔驚！
他日煲底見！

作為香港人 有幸生於呢個世代 我覺得好光榮
大家要保重 留返條命睇港共倒台 中共滅亡 黑警被清算 香港獨立
到時一定要喺煲底除罩相擁

光復香港 時代革命

我愛香港
祝大家平安

只有勝利才會有End Game!
手足加油, 齊上齊落

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

我好撚愛香港人啊！
有你地我真係好幸福

雖然真係好緊張但點都要企出嚟救香港
聽日一定唔會係end game最後一戰
所以咁多位手足緊記要萬事小心
打狗救人 齊上齊落 他日煲底相見！
btw唔知女朋友會唔會睇到呢個post 如果你睇到嘅話我想同你講我真係好愛你㗎

好想同媽咪講其實我都好驚 唔知聽日會點
岩岩先讀完u 又無比你過啲咩好日子
但如果聽日唔出黎 苟且偷生
就算贏左我都會怪自己一世
輸我都想同香港人一齊輸
更何況5年前我已經覺得輸曬 但6月之後 原來仲有大家
希望可以同大家一齊見證
光復香港
時代革命

留得青山在
明天不是終戰
我們目標是拖到中国經濟崩潰
香港是世界經濟黑天鵝
只要拖足半年 雪球般滾大的經濟壓力將會浮現
攬炒 捱樹皮 都要中国經濟爆煲
一爆 政權再無正當性 無錢搵仲有人彩你
這才能將香港恢復正常

各位要做前線嘅話，要有死亡嘅覺悟先好上去！

好緊張又好撚淆
唔知聽日會變成點
唔想見到再有手足俾狗打

我愛媽媽 我愛我女朋友
我絕對唔會自殺

如果我話搏盡無悔會唔會好MK？

聽日唔會丫, 因為林奠未做政治show同人對話！

聽晚大家都要平安返去 齊上齊落
我愛你呀男朋友

要識走 不被捕 not endgame

我愛你哋每一位
be careful

無力就咪送頭

香港人 加油

我想講嘅係，聽日一戰，絕對唔會係擁抱自由的抗爭者對抗極權嘅最後一戰，但我仍希望各位當係最後一戰去打，因為我哋一早已經返唔到轉頭，我哋只可以繼續向前，聽日會點大家都唔知，所以希望各位今後都能繼續互相守望，一個都不能少。五大訴求，缺一不可，祈求民主與自由萬世都不朽，願榮光歸香港，祝各位武運昌隆！

硬碰硬？贏唔倒！敵進我退抖一抖，笑佢走圍走

i know that feel bro
撐住啊手足

光復香港 時代革命

我哋要贏 one way or the other

前線同中排記得萬事小心，任何時候都要留意周圍環境，小心伏擊（無論係狗、大陸國安定係老黑）
哨兵們又要辛苦你地，一齊加油努力
仲諗緊出唔出嘅和理非們，你地唔上前唔緊要，係人都怕死，我都怕死，但起碼都踏出家門先，多你一個真係好多
最後都係講番兩句，光復香港，時代革命；五大訴求，缺一不可

我愛香港
一齊保護佢
光復香港
時代革命

光復者集結
㐃

好想表白 好想搵返我以前個best frd和解
你兩個聽日都要小心
香港人加油全世界都要同我平平安安返到屋企
光復香港 時代革命

聽日唔係end game!一定要保命！

天滅中共,黑警死全家

Tui 一切政府/黨機關！

生日快樂呀，冚家剷！

唔可以再心軟呀 hit and runnnnnnnnn殺曬啲仆街 火魔法直接掉落啲狗到得唔得

光復香港，時代革命！

Can win

有冇外國巴絲呀

［外國大學gathering］有冇外國巴絲想搵一日一齊開party

手足武運昌隆
放手去做, 你做咩都無人割席, 你地無做錯到！
話比所有否定同傷害我哋嘅objects知, 我哋香港人唔會比佢班hihi睇死！

能與最喜愛或最親的人說聲：我愛你

願天佑香港

聽日唔係END GAME,
警犬唔係目標,打狗只係bonus
目標係國慶落中共面
請各位手足記住呢個目標, 唔好比怒火沖昏頭腦
祝各位平安, 願榮光歸香港, 加油

好榮幸同各位手足一齊並肩作戰
願榮光歸香港

唔好要人照顧你

same

作為和理非 我覺得自己好懦弱 但好想贏

我真係好撚淆比人拉阿
我唔想坐監阿
我更加唔想遲下係香港比大陸控制
慘撚過坐監
如果呢場運動輸左 未來既抗爭成本一定同係北京示威一樣
雖然淆 但係都係要出
生於亂世 有種責任

覺，無從下手

我真係好淆

艾笠與

革命先烈，林覺民
香港人將寫入歷史

大家，我哋要留番條命去改變呢個漠視人命嘅香港社會！

咁先對得住所以犧牲咗嘅人！

who do you love?

我愛香港 我愛大家 聽日見

係，鬥長命

咁多位手足齊上齊落 平平安安
光復香港 時代革命

19歲想加入

Pushhhhhhhhh

嘅然咁難寫就唔好寫啦！好好地照顧自己！有事我地每個手足都會好心痛好內疚知唔知！

希望大家平平安安
想同鍾意嘅人表白
想同老豆老母道歉
想同兄弟再次9下9下咁生活

光復香港 時代革命

我愛大家 我愛香港人

最近同男朋友分手，仲愛佢，但係因為離開佢我先可以越黎越勇武
多謝佢，亦都多謝發夢幫過我嘅每位手足
聽日我地繼續加油

光復香港，時代革命

媽媽我愛你對唔住成日要你擔心
我唔想埋沒良心，因為我知道我唔企出嚟我一定後悔到我死嗰日
多謝一班由6月開始成日照顧我嘅手足
多謝我一班朋友仔諒解我 開解我
啱啱先開學 識咗一班新嘅朋友 好想同你地好好享受大學生活啊
男朋友我愛你

我聽日一定會平安返嚟
我應承你地

唔好呀 你仲有我哋

多謝各位手足堅持到呢家
每一個畫面永遠都係我心入面
就算我真係唔小心比人拉左
我亦都唔會後悔
相約除罩煲底見

驚嘅話，試想像下煲底除罩相見嘅畫面
排除萬難，爭取勝利！

我個post 嚟，大家一齊努力啦
各位香港人，特別係勇武嘅，請入一入嚟

場仗仲有排打
今日同佢賀賀冥壽姐

早d認清對家方針，開波無耐就會知。係放水、抓捕、定係想打死人。

光復香港 時代革命！
手足齊上齊落 一切平安！
煲底見！

不被捕！！！！聽日見！

我愛你
萬事小心

我愛香港
香港加油

我地要煲底相見

呢個會好慢長既戰鬥
會好多好年既抗爭
戰線要不斷開拓

希望我地會喺自由既天空下相見

寧嗚而死 不默而生

希望臨死前可以見到香港獨立

聽日唔係end game, 場仗仲有排打

帶住過咗十一要搵翻人呢個信念撐過聽日！

啱啱20歲，一直都對香港無咩歸屬感，直到呢幾個月先發覺，原來自己咁愛呢個家。不過自己係細細粒女仔做唔到衝衝子，所以都會企前啲做下遮陣傳下物資咁，多謝咁多位手足令我感覺到香港人真係好有愛好叻好團結，尢其係前線勇武同國際戰線，無你地，場運動真係無可能去得咁遠、有咁多人關注。同埋呢場運動真係令我更珍惜身邊人。最後，十一唔係end game，大家要好好照顧自己，一陣見一齊賀佢老母。
光復香港 時代革命🇭🇰

都多謝你,
加油

記住抗爭之路的漫長
一個都不能少
香港人加油 萬事小心

最後晚餐

唔知點解feel到大家都好淆聽日 但 聽日見
我愛你地呀香港人

我愛香港 愛朋友 愛家人

有！ 我好撚驚 但係都決定出嚟
求支持求鼓勵
大家加油小心啲 ！

各位手足加油，注意安全，我愛你們

IDEAS ARE BULLETPROOF.

聽日 慶佢老母

我淆底，好想聽日留係屋企，但我肯定聽日唔出會一世睇唔起自己。

但只要諗到前線手足所承受既恐懼同痛苦遠超於我，就下定決心了。

手足們除左要勇之外都要有腦！大家保重。

光復香港，時代革命。

各義士聽日務必小心!!!

我好愛你地冇諗過會有咁樣一日 真正同香港人connected
各位手足 要一齊返屋企一個都不能少

本身係外國返到黎覺得香港好多人好麻煩。
又覺得極權實在太大， 無可能贏到。
但經過今次， 我真係比香港人感動左。
由本身係一個不問世事既港豬變到好留意新聞同時事。
什至出黎遊行。 團結同信念係可以戰勝一切。
香港人加油。

呢場抗爭
見到好多勇武巴打

緊張過考DSE

一直好憎香港 好憎香港人
2014年後更甚
但係
多謝各位手足
你地令到我覺得經歷既一切好撚驕傲
多謝大家係呢個地方相遇
無論如何
你地係香港最有資格挺起胸膛
唯一有尊嚴既人
我以此生同你地一齊為榮

最後
我好愛我女朋友
我好愛我屋企人
如果有天
希望今次可以睇住我地

我想off topic講一個故事
某次行街
要由一條行車線跨欄過另一邊
有位絲打極速伸手想幫我
然後佢側邊有另一位巴打見到又伸手過黎
我諗都無諗就捉住巴打隻手
無理個絲打

絲打好對唔住

God bless us
願榮光歸香港

聽日我哋一個都不能少
齊整返屋企！

人哋心已碎

各位武運昌隆, 大家要小心, 等煲底相見

聽日一定會係下一個重大既轉捩點，大家一齊行出黎創造一個更有利我哋既局勢啦
我知個個都好驚好擔心，我都係，所以要一齊出黎面對
最後，屋企人我愛你地，我一定會返黎同你哋食飯架，唔好太擔心

我不自殺
祝武運長魂

記住今日毛姨姨講既野 唔好忘記be water既重要性
不受傷 不被捕

香港人 加油
我以香港人自居

其實我好驚......不過仲驚聽日之後我地就無左個家 無左成班手足...... 希望聽日大家都平平安安 齊上齊落 打狗救人

聽日一定唔係END GAME, 但一定係一場最重要嘅日子之一
我地無輸嘅餘地, 要贏, 一定一定要一齊贏

萬事小心, 最緊要夜晚返屋企
聽日見

唔想死，但更唔想香港死

可以幫手帶物資

我愛香港🇭🇰手足 聽日要留意身邊人 小心卧狗 光復香港 時代革命 願榮光歸香港

五大訴求 缺一不可
驅逐共狗 香港自治

有預感 可能聽日出左去就返唔到屋企
但無法了 再唔行出黎可能以後無機會行出黎
利申：未上過前線

各位加油
我愛你地
唔好放棄
一定會嬴

我淨係想講 我真係好愛好愛你地
記住 不被捕 不受傷

我愛你地 各位加油
齊上齊落

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 一個都不能少
不分化 不受傷 不被捕
兄弟爬山 各有各做
香港人 加油

到時見

聽日要侮辱國慶 唔建議硬碰硬 但如果被逼開戰都要打 救人 打狗！

睇下聽日邊區殺得最多狗

我係到祝各位武運昌隆
我地齊上齊落 約好煲底下見面

希望大家仲可以齊齊整整

我係香港人🇭🇰🇭🇰🇭🇰不會自殺
咁多位大家平安十月二見 一個都不能少

明天不是END GAME....明天不是END GAME,...明天不是END GAME,....
最重要是自已安全!! 柒咗可以改善 , Hit and run 係 hit 完即刻 run....好好計劃下逃跑路線, 逃脫方式, Telegram 預設message ...未雨綢謬
黎個PEPE抱.我愛你們.永遠

我好淆
我想講依家都聽緊數碼暴龍增加勇氣

大力捍衛理想 自動會 部署準備

即使崎嶇難行 為爭取公允 強忍亦要忍

煩住我的 圍住我的 無論多幾多對手
要攻要守 不顫抖 路仍必須走

以最強的鬥志 就算要去哪裏我都可以
突破幾多百次 我也當少少意思

祝各位手足武運昌隆

我唔會自殺，仲要睇住個囡入小學中學大學！
大家加油努力，一條心齊上齊落！

無撚有錯

之前想留返條命到10月1

終於等到了

愛香港之餘都要愛自己

手足唔係得個講字，每當有一位手足受傷被捕，都有人為你而傷心

1號請各位手足保護好自己，人在外國做唔到d乜

利申中文u

條路仲有好長
勇武手足好好照顧自己就夠
祝 武運昌隆

聽日唔係最後一戰 只係重要小小嘅一場
希望大家自己保重
香港 會贏

there is no hope.
WE ARE THE HOPE
唔好放棄

Be water my friends

驅逐共匪 光復香港

喂！ 阿珍！ 呢二十年嚟，我有句說話一直想同你講，其實我愛你

各位手足一定要平安

香港人，加油

大戰都比人話係風向撚，身邊越黎越多人比人拉，吹向風班撚屌，我屌哂你地老母

應承大家, 點都好, BE WATER, 唔好戀戰

希望唔係我既last day
想想單身狗一世

我愛香港人
利申：聽日進化做水魔法師

心情好沉重

無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

在艱彌厲，戰鬥到底
大家唔係約好咗煲底見咩？
加油啊各位手足，齊上齊落好嘛？
聽日絕對唔係最後一戰
留翻條命睇住重光嘅一日

希望n年後可以喺公園捉下棋吹下當年勇
香港人加油！

一直都係和理非,班狗愈來愈瘋癲,真係好淆底出左去會唔會仲有命返屋企,不過作為一個香港人一個有良知既人,一定要企出黎

個位係出place個陣好照顧我成日同我傾計嘅師兄
唔知仲有冇機會同佢見面呢?

我愛覺位勇武
他朝相認
我好想攬下你地
利伸 肥毒柒矮

大家聽日要加油
小心安全 最重要係保護好自已
我愛你地
香港人 加油！

好想同鐘意嘅女仔講 就算你有男朋友我都會繼續鐘意你

聽日係重要一戰，但唔會係最後一戰。請各位留有用之身，行正確之事。

祝各位武運昌隆
盼天佑我城

同心協力

試咗未必一定贏，但係淨係驚 咩都唔試就一定輸
香港人加油

記住唔係end game 係另一個大milestone
好似 612 71 721 85 831 咁，香港人加油

我愛你地 大家加油

聽日係國殤日並唔係咩大戰，就算最後都有事，一定唔會係end game

想講句對唔住
平時都發開夢嘅
家母都唔多理嘅
幾個鐘前 都已經有哂心理準備 決一死戰
但係今日家母唔知發咩巔
突然唔俾我出 話如果我出嘅就同我斷絕關係
都有因為佢唔俾我出而同佢坳左好耐
亦都因為出唔到而喊左一陣
覺得好對唔住手足

香港人加油 我愛你地
男朋友 我愛你希望真係可以重新開始到
媽媽我愛你
朋友我愛你地
光復香港🇭🇰時代革命
煲底見

我仲係好鐘意你架
希望你睇到依個留言啦
香港加油

多謝咁多位真·香港人

聽日唔係End game!
雖然我都未瞓得著，但我知道，總有一日大家會係煲底相見！
你哋聽日見啦！

Sor 係我哋

大家，我哋要留番條命，一齊去改變呢個香港社會㗎！

為了永遠的和平。

大把機會，不爭一時！！ 聽日用其他方法去支持大家，一樣有用

香港人加油！
光復香港 時代革命！
想同女朋友講我愛你 我想娶你！

光復香港 時代革命
咁多位手足要保護好自己
我地仲要係煲底相見架

唔係end game
但我地繼續一齊行=]

雖然同你分開咗，但係仲係好掛住你，一直見唔到你表態，又冇辦法知你點睇呢件事，希望你係與我同在啦，到依家我日日見到你都冇辦法同你講到野，見到你眼神都想避開我，我冇咩再求啦，做唔番朋友都好，但求你會保佑我。你唔鍾意我，視我為敵對咁耐，希望至少呢場運動，你會同我係同隊。

btw好想終有日有機會認識一下所有企過出黎既巴打絲打，可以好好欣賞下你地個樣！

留有用之身！

香港加油！

光復香港 我愛你地

願有天煲底口罩脫下來相擁

我愛屋企人 即係你哋

大家都係講聽日唔係End Game

但呢個POST內容正常合理得多

隔黎果個真係大撚鑊

唔可以輸
如果唔係 香港只會變成香港市

我愛你地啊香港人
我地煲底見

我愛你地全部都要齊上齊落
萬事小心

咁前線易好多

聽日唔係endgame
唔好聽d煽動撚話要衝蓄龍
聽日有後台，殺人唔洗罰
敵人駐重兵，武器多，聽日要開戰都唔好搏命
敵人過聽日實會有日鬆懈，到時再打過

我意思係蓄龍有後台

共黨必亡 香港獨立
光復香港 時代革命

保住條命 捱多一陣我地一定贏！！

香港人加油！

重要一役！香港人加油！

光復香港 時代革命

好撚緊張

多謝手足讓我見到香港重有希望
今次絕對唔係end game
大家要繼續努力
香港人加油

五大訴求缺一不可

我不自殺 我愛惜自己生命
見到我post奇怪野 一定唔係我
本人生生世世對狗恨之入骨

願我能與手足齊於煲底除口罩相聚

光復香港 時代革命

新口號！有速龍 一齊衝 大家可唔可以幫幫手 share呢張gif 賀佢老母！

聽日請有心理準備 任何地方都可以有狗埋伏

包括黨鐵、私家車、任何政府建築包括體育館

保持警覺

仲有一味走，你防得呢度都防唔倒第二個位
真正治標既方法就係人多過佢既話, 唔好輕易雞走狗走

聽日幾多人去幾多人返， 一個不能少！

齊心！

【黑色10.1】鄧家彪倒西環米！「教」篤灰違法掛國旗的士

各位手足見到掛國旗的士記住拍照、抄車牌、記底時間和地點，然後發送有關資料向運輸處投訴！

若水之夏，港人同行

我唔想輸，我仲想繼續係返自己家園生活
香港人加油！ 齊上齊落！

我好驚 真係好驚 好想聽日全部人都安全返屋企
好怕 咁啱又見到話六區路線好鬼 唔知點好
我好想後日可以繼續返學
冇野可以繼續講喇
啊唉
同埋呢 唔知佢睇唔睇到
有一個人話 如果有果一日 佢會同我一齊出 一齊上前
但可能已經冇可能

雖然我好驚 但我好愛我屋企香港 怯就會輸一世 老閪都出左黎先 香港人加油！

我愛我身邊嘅每一位 屋企人 女朋友 朋友 甚至每位同路人！

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

祝 武運昌隆

大家加油啊
注意安全

唔係大戰！！！！仲有好遠路！！！

乜都得 唔准死

我愛大家
萬事小心

報平安 手足 辛苦晒!

希望各位手足可以平安翻到屋企
我愛你們每一個

手足有冇搵翻人